[靜鷹鷹入] 2020-2021 轉會情報 (3)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

Lm

辛苦哂每日更新

Torino, medical visits and signature for Linetty: the latest

Medical visits and a signature on the contract. Karol Linetty becomes a new player for Torino. The midfielder arrives from Sampdoria and has completed his medical visits during the day at the Stadio Olimpico in the medical center beside the stadium. In anticipation for a third acquistion, Vojvoda, Giampaolo will be able to receive Linetty starting tomorrow. An important signing for Torino's midfield.

Transfer news realisability

Chelsea

Manchester united

Lfc

Milan-Rebic, talks continue after an agreement reached Monday on a contract

Ante Rebic is moving closer to a permanent move to Milan. After Monday's meeting between Maldini, Massara, and the player's entourage to agree on a contract, toady an assosiate of his agent Ramadani has arrived at Casa Milan to finalize all the details. Milan is set to make an outright purchase of Rebic from Eintracht Frankfurt after an initial two-season loan to the rossoneri through 2021.

there’s nothing for Dybala at the moment, that’s all!

Crystal Palace have £19.5m bid for QPR forward Eberechi Eze accepted

By John Percy

Crystal Palace are in talks with Mainz over a potential move for Jean-Philippe Mateta after seeing an opening bid of around £14m for the French striker rejected #cpfc

【重磅】美斯將落實加盟曼聯，接替被扣押麥佳亞任隊長

Harry Wilson only to leave Liverpool on permanent transfer

Harry Wilson will only leave Liverpool on a permanent deal this summer - otherwise he will be part of Jurgen Klopp's squad for the 2020/21 campaign.

EVERTON STILL IN TALKS FOR DOUCOURE

Everton remain in talks with Watford over the signing of midfielder Abdoulaye Doucoure.

At the moment, the clubs are some way apart in their valuations.

Watford value Doucoure at £35m.

skysports

Antonio Conte will STAY. He’ll be the Inter manager on next season. ⚫️🔵 @SkySport @DiMarzio #Inter #Conte

Barcelona and Sevilla are designing a plan that would see Rakitić return to the Ramón Sánchez Pizjuán. [sport]

Koeman has communicated to both Busquets and Piqué that they will continue to be important. The midfielder, who will continue, knows he will face hefty competition. [md]

內文美斯去鏝、獌買疤法迪喎

有冇垃圾奴既 可以FOLLOW

其實差唔多，rmc ,bouhafsi, romano, ornstein, falk, bbc 係tier1

Rodrigo to Leeds is here-we-go! Top deal just agreed between the two clubs for €30m + add ons to Valencia. Personal terms to be agreed on next hours. Medicals already scheduled. Bielsa is waiting for him. 🔵🟡 @DiMarzio @SkySport #LUFC #transfers #Valencia

Messi thinks it's impossible to have a solid project with Bartomeu in charge. [rac1]

Messi has informed Barça that he wants to leave. He has asked them to refer to the clause in his contract which allows him to leave for free at the end of each season. [tyc sports]

As of right now, the team best positioned to obtain Messi's services are Manchester City. [ @BlazquezFont ]

The Barça board of directors are holding an emergency meeting to discuss the Messi situation. [onda cero via @HagridFCB ]

Manchester City is Messi's most likely destination. [tyc]

嘩

屌自膠 fake AC

Fake

Barcelona will remain firm in saying Messi has a 700 million euros release clause. They could go to court. [ @verobrunati ]

News from England suggests Messi's entourage has been in contact with Manchester United about a possible transfer. [sport]

PSG want to sign Messi to play alongside Neymar and Mbappe.

Inter Milan are also a team that are attentive to Messi's saga. [sport]

竟然無jj 無得睇牙朗同佢 打夢幻波

Chelsea have no doubts about Ben Chilwell deal. The club will complete the agreement and will announce the new signing from Leicester soon. He's always been Lampard first choice as LB. Here-we-go again, waiting for Havertz and Thiago Silva too.

Leo Messi wants to activate the clause to leave Barcelona immediatly, as FCB also confirmed. Barcelona position is still so clear: Messi has a 700 million euros release clause, the "free clause" has expired in June. Board reunited to take decisions on next days.

The urgent meeting of the board of directors is over. Some directors have already resigned, while others have proposed a motion of no confidence against Bartomeu. [ @GerGarciaGrova ]

Breaking | Barça managers have asked Bartomeu to resign

[ @_AdrianSnchz ] | It is not confirmed yet, but Bartomeu could resign so that Messi did not leave.

Messi不如順便選埋主席

"Lionel Messi wants to leave Barcelona. Right now, the club wants to keep him, so it's war between Messi and Barca."

@FabrizioRomano breaks down the latest on Lionel Messi and his potential departure from Barcelona.

"Keep an eye on Manchester City, keep an eye on Paris Saint-Germain." @FabrizioRomano on which club Lionel Messi might be playing for next!

The club has responded to Messi with another bureau-fax, where they have told him that they want Messi to continue and end his career at Barcelona. [ser]

@FabrizioRomano : "Inter cannot sign Messi. They cannot afford his salary. Keep an eye on Man City and PSG."

@FabrizioRomano : "Man City were not working to sign Leo before his decision to leave the club. Now with Leo ready to leave (if they allow him to leave for free, at the moment no) for sure anything can happen. City are among the few clubs who can pay his enormous wages."

Manchester City aren’t working to sign Messi at the moment. [ @FabrizioRomano ]

messi to mc ?%

Despite other reports, Barça’s board have not yet met. They have only sent a burofax to Messi saying they want him to stay and finish his career at Barça. [ @samuelmarsden ]

70%

收到風哥sir唔買，佢唔想人話佢靠美斯拎歐聯

fifa 妖人

Rodrigo咁貴值咩

Everton still working for Doucouré - the player wants to join and come back in EPL. Talks on with Napoli for Allan (€35m price tag).

James Rodriguez (reported by
@TeleFootball
) is a priority fo Ancelotti: Carlo would love to sign him, the club have contacted Real Madrid.

@FabrizioRomano is there a possibility that messi ends up with Juve or would it be impossible for them to cover both his and Ronaldo’s wages, And if possible is the dream still alive ?

@FabrizioRomano回覆給 @samibetache和 @TeleFootball
impossible

Marc Overmars, Ajax sport director, told @sport
: “The chances of Luis Suarez joining us are quite small. We’re trying but is difficult”.

Sensi will stay. 100%. Inter have triggered the buy option for €20m from Sassuolo. He’s an Inter player now.

AC Milan are close to find an agreement with Real Madrid for Brahim Diaz. Loan with buy option confirmed. They hope to finalize the agreement soon

❗️Bartomeu has decided to resign after the emergency meeting. [tyc sports]

OFFICIAL STATEMENT: Rodrigo Moreno

Valencia CF have reached a preliminary agreement with Leeds United FC this Tuesday for the transfer of footballer Rodrigo Moreno, at the expense of completing all the documentation and other formalities and passing the mandatory medical examination.

Pep Guardiola has already spoken with Messi.
@David_Ornstein

Manchester City could use Eric Garcia as a bargaining chip to bring Koulibaly to the Etihad.@DiMarzio@SkySport

The next few days are decisive. City are ready to sign Messi if he does leave Barcelona on a free.
@SamLee

Messi wants to leave because:

• He does not trust the directive
• He does not see them competent to reverse the situation
• He sees them unable to assemble a competitive team
• He did not like the treatment of some colleagues, like Suarez

@partidazocope

If Bartomeu resigns tomorrow, Messi could stay. [el chiringuito]

The Barça dressing room believe Messi’s decision is final and there is no turning back now. They think this is just the beginning. [el chiringuito]

Gabriel Jesus is the name that has been put on the table. Manchester City would be willing to transfer him to Barça within the Messi operation. And cash, of course. [globo via @tjuanmarti]

Bartomeu has no intention of resigning. [cadena ser]

Real Madrid are in advanced talks with Everton for James Rodriguez to be sold on next days. The deal is not done - but Carlo Ancelotti already contacted James to convince him.
Real are also in negotiations with AC Milan to loan out Brahim Diaz. 🇪🇸 #RealMadrid #Real #EFC #Everton

Also if Barcelona will insist to keep him and not considering his ‘free transfer clause’ as valid also right now because it was expired on June, Leo Messi will tell again to the board that he wants to leave the club. He wants to change. The battle is on. 🔴🇦🇷 #FCB #Messi #Barça

Lionel Messi is on about £100m a year according to Football Leaks. Even on a free transfer anyone who wants him would have to spend £300m to give him a three-year contract. In the middle of a pandemic when grounds are empty. Unless he’s up for a big pay cut. And he’s 33.

真係估唔到 今個轉會期精彩了

Barça will only let Messi leave if a club is willing to pay more than €222m to make him the most expensive sale in their history.

Legally, the club believes he can't leave for free as he did not request a transfer before June 10, which is when the clause expired. [rac1 via as]

Messi is looking into terminating his contract with Barça. [@marcelobechler via @City_Xtra]

Marcelo Bechler, the reporter who was first to break our news that Neymar was going to leave and now Messi, is now reporting that Messi is set on playing for Manchester City. [esporte interativo]

華倫賣晒啲主力做乜鳩

柏利祖，托利斯，洛迪高

想轉工就減人工啦~

📝 DEAL DONE: Valencia have announced the sale of Rodrigo Moreno to Leeds United, subject to the player passing a medical. (Source: @valenciacf_en)

Bayern Munich expect David Alaba to stay at the club this summer despite reports suggesting he's ready to leave. (Source: Sky Germany)

100M 1年係計唔計稅

Thiago Silva is due to undergo a Chelsea medical tomorrow - despite last-ditch efforts by PSG to offer him a new deal. (Source: Sky Sports)

照睇就計埋喇

[L'Equipe] | Even if Messi leaves Barça for free, his salary makes it impossible for him to join PSG says the club.

Jamie Vardy has agreed a new contract at Leicester City. His new deal contains a pay rise and a year’s extension to his current contract, which was due to expire in two year’s time. (Source: Sky Sports)

美斯好似稅前80m 1年 成1.5m/week

Impossible for a club to make money back on signing Lionel Messi through shirt sales. Messi on £100m a year. Clubs get around 7% commission on shirt sales. About £5. New club needs to sell 20m extra shirts a year to cover the cost of Messi. Barcelona sell about 2m shirts a year

真係估唔到洛迪高會踢Leeds

Bielsa吸引力夠大

英超隊、重要係球會既主力
可能過100k周薪，搵多好多

200萬週薪

Leeds而家好有錢？

有好多咩loyalty fee, signing fee, bonus

點都估唔到尼馬個記錄係俾美斯打破

€30+€10m?

上英超財力已經唔同啦
落迪高話晒都係西班牙國腳
接近100,000鎊周薪正常

基本上英超中下遊主力基本上有100k up

淨係英超轉播嚿錢已經好大

Pep Guardiola has spoken with Messi and has been very interested in the Argentine being the icing on the cake for Manchester City. Messi is now looking for an ambitious project and he could find it together with Pep Guardiola. @Alfremartinezz

Before even asking for the termination of his contract at Barcelona, Messi phoned Neymar inviting him to play for Manchester City. [ @jorgenicola ]

不如叫揾齊msn啦

The eight clubs that are in a position to sign Lionel Messi from Barcelona: Juventus, Inter Milan, AC Milan, Manchester United, Manchester City, Arsenal, Chelsea & PSG. [ @DiarioOle ]

SportBild on Bayern's personnel:

• Thiago: on the verge of a move to Liverpool
• Alaba: No decision yet but positive signals
• Perišić: expected to stay
• Tolisso: the tendency at the club is to keep him
• new signings: a right-back and possibly a defensive midfielder

Corentin Tolisso was on the list of the players for sale. However, after his convincing short cameos in the #UCL and due to the need for a big squad next season, the chances of him staying are currently very good. Tolisso himself has signaled that he wants to stay [ @SPORTBILD ]

Torino interested in Leicester's Praet: the latest

Torino have already made moves for Ricardo Rodriguez, Linetty, Vojvoda and they are interested in another one. The Granata are interested in Leicester's Dennis Praet, who played for Giampaolo's Sampdoria. The prospective move would be difficult in terms of financial aspects, but Torino President Cairo is looking to please his new manager. Praet moved to Leicester for 20 million euros one year ago.

Milan and Inter set to compete for Tonali: the situation

Juventus, dinner meeting with Sassuolo for Locatelli

Following today's press conference to introduce Andrea Pirlo as the new coach, Juventus are now focused on making further additions to the squad after already welcoming Kulusevski and Arthur. This evening, the bianconeri's director Fabio Paratici is having dinner with Sassuolo executive director Carnevali, to discuss Manuel Locatelli.

The former Milan prospect is well liked by the bianconeri who are evaluating the feasibility of the deal and he could be the right addition for Pirlo's revamped midfield.

Liverpool may sacrifice Gini Wijnaldum to sign Thiago. (@_ChrisBascombe)

Wijnaldum has a year left on his contract and - as it stands - will not be offered another. (@_ChrisBascombe)

Exclusive | Streli Mamba wants to join FC Köln; AS Monaco were never interested

FC Köln are interested in signing 26-year-old Paderborn striker Streli Mamba and are currently working on a deal to sign the German.

Reports published earlier suggested that AS Monaco were also interested in signing Mamba. However, sources contacted by Get German Football News confirm that the French club were never interested, and that Mamba only wants to play for Köln.

Belgian 1st division side Cercle Brugge have also shown interest in signing the German.

Istanbul Basaksehir are making a move for St Étienne attacking midfielder Wahbi Khazri

France Football report that Turkish champions Istanbul Basaksehir are very interested in signing 29-year-old attacking midfielder Wahbi Khazri from Ligue 1 side St Étienne.

The Tunisian international is considering their approach and has a number of clubs in this country after him, having also received a proposal from Trabzonspor, which was a loan with a €3m option to buy.

Khazri scored 6 goals and laid on 4 assists last season, who is unsure about the Trabzon offer, who are cash strapped and can’t afford to match his ASSE salary, is more interested by the proposal from Basaksehir, who won the Turkish 1st division in 2019/20. Istanbul BB can offer a transfer fee, rather than a loan structure, which is attractive to Les Verts, who want to offload the ex-SC Bastia man, who is under contract with them until June 2022.

Jose Mourinho wants to sign Wolves' versatile full-back Matt Doherty for Tottenham this summer

BLUES SIGN TORAL

Toral has signed a one-year deal, with a 12 month option.

AEK Athens sign Iranian star Ansarifard

Martín Montoya, first Real Betis signing of the season

Thiago Silva scheduled to sign for Chelsea on Thursday @TheAthleticUK #CFC #PSG

尼馬心諗 你連轉會記錄都要霸埋

唔撚係啊

阿仙奴

Barcelona are officially presenting Francisco Trincão to the media today. He agreed to join back in January for €31m. (Source: @FCBarcelona)

呢隻假假地都國家隊成員

真係慘，完全無人理，連疤迷都唔理

但咁大年紀破呢啲紀錄真係唔知好嬲定好笑

未燒球場咪算好囉起碼仲有得比你搞呢D記者會

阿仙奴

要高安基養個10萬週薪嘅都死老竇咁款
養個100萬佢會唔會自殺

高安基話一直儲錢，就係等美斯呢一刻

如果真嘅我叫聲佢daddy又點話

ARSENAL E個好笑

反而想知奧燒幾錢人工

好似阿迪達上任用左幾場就棄用左

35萬鎊週薪

點解冇哂轉會消息

我仲以為佢夏天會走，又唔用又高薪

Breaking | AS Monaco have rejected a €25m offer from Manchester United for defender Benoît Badiashile - Niko Kovac has told his board that he wants to keep the Frenchman & that they should reject all bids for him, according to RMC.

都要有人肯要先有新聞架

# S04 - spectacular turnaround at Weston McKennie? According to our information, Juventus Turin has now switched on. Sports director Fabio Paratici asked #Schalke about the midfielder by phone. Turin could also pay the 25 million. @ SPORT1

A source close to Monaco now indicates that Badiashile will stay “unless Manchester make a Martial-like, unrefusable bid for him.” Bayer Leverkusen, who have been in talks to sign the player for weeks, intend to come back with a new offer regardless.

Jamie Vardy Extends Leicester City Contract To 2023

Lionel Messi's decision to leave Barcelona is irreversible.

Even if Josep Maria Bartomeu resigns as president of Barça, the six-time Ballon d’Or winner will no longer wear the Blaugrana colours.

(Source: @Alfremartinezz)

呢個Eze係英冠幾好波
轉去水晶宮

識貨呢件真心正野

Mckennie -> 祖雲達斯
先借後買

Messi has made an irrevocable decision. Not even Bartomeu’s resignation would stop Messi from leaving. He will not wear the Barcelona shirt again. @Alfremartinezz @OndaCero_es

Sources from the club say that Messi cannot leave Barcelona for free. @jordimartiras

Manchester City are weighing up offering Messi a long-term contract that would see him move to partner club like New York City after 3 years in the Premier League, various sources confirm. @samuelmarsden

史浩克04又賤賣人

Wolves have had an opening bid, believed to be £15m, for Ainsley Maitland-Niles rejected by Arsenal.

佢哋打LOL可能勁過踢波

Re: Havertz

Seems like the main - reason for the delay of a public confirmation of the deal, is that Leverkusen would have liked to be further in replacing him.

It’s strategy. After a big Havertz-fee....any replacement will be more expensive.
That’s the name of the game

利華又唔一早搵back up

又買工兵

04 其實係咪開善堂

今次唔等到約滿已經好大進步...

懷疑係咪打假波賺錢，點樣可以上半季爭前四，下半季未贏過咁撚痴線本身又唔係升班馬果啲弱隊打道氣

儲咁多工兵
派路係咪諗住自己落場

有arthur

巴西仔一個 傷左就嘜都無
兩翼又唔見特別有創造力

04好怪 好多都free同平賣 用呢18m 黎買返呀坦囉

18m 好似係再下年先收wo

Inter #Milan intend to make a renewed attempt to sign 23-year-old French international Tanguy #Ndombele from #Tottenham Hotspur. Antonio Conte’s side now intend to return to the table with Spurs. For the moment, Daniel Levy is refusing to budge, but Inter will continue to push.

真係善堂 不過意甲買人又係好乞丐

Barcelona are interested in Lyon’s Moussa Dembele. There have been contacts between Koeman's deputy Henrik Larsson and the player, with the manager giving his approval for the possible arrival of the striker. @DiMarzio @SkySport

Manchester City will do everything possible to sign Messi on a free transfer, but would contemplate paying between €100M-€150M. City are also open to including players such as Eric Garcia and Angelino in the deal. @moillorens @RodrigoFaez

Bayern will NOT make a move for Messi. @cfbayern

@FabrizioRomano and same Juventus

Bartomeu wants to talk to Messi. @Catradioesports #FCB

最後會唔會去左PSG搵尼馬

仲有得傾咩

Inter, new meeting with Conte to plan the transfer market: the latest

As reported by Sky Sport's Matteo Barzaghi, Antonio Conte was at Inter HQ for another meeting before going on vacation. Zhang, Marotta and Ausilio also participated, as they discussed the transfer market. Fiorentina's Joe Barone and Daniele Prade arrived to discuss Dalbert and Biraghi, but no agreement on consolidating the loans.

好似佢地賣麥堅尼咁囉
3m借住坦先 下季18m強制

硬係覺得美斯係扭計

Torino sign @k_linetty on a four-year deal

#SFT #WelcomeLinetty

Milan, negotiations with Ibrahimovic continue: agreement could be reached today

Ben Chilwell to Chelsea, official and confirmed. 🔵 #CFC #Chelsea

事實係
想巴杜美走之嘛

Despite the fact that adidas would be so tempted to take him to Bayern, Messi is not an option for the club for several reasons:
• Team spirit more important than superstars
• Flick counts on Müller in the position
• No big transfers due to corona
• Wage structure

[Bild]

Antonio Conte has changed his mind on Ivan Perišić. In case Bayern don't sign Perišić permanently, Conte would welcome him back by finding an ideal tactical solution [ @DiMarzio ]

Atlético Madrid interested in Espanyol midfielder Marc Roca – no formal offer made

Atlético Madrid are interested in bringing Espanyol midfielder Marc Roca to the Wanda Metropolitano, but have yet to make any formal offer for the player, according to journalist Rubén Uría of Goal.

The Catalan club want between €15m and €20m, however Atleti would need to sell a player in order to generate the required funds for the 23-year-old.

Valencia in talks to sign Étienne Capoue from Watford

Valencia are in talks with Watford over the possibility of signing midfielder Étienne Capoue, according to Valencia-based journalist Hector Gomez.

The 32-year-old played under new Valencia boss Javi Gracia in the Premier League and it is being reported that talks between the two clubs are at an advanced stage. The Frenchman made 170 appearances, scoring 14 goals since joining Watford in 2015.

要留美斯都唔會係bartomeu去傾啦

Vedad Ibišević close to signing one-year deal with Schalke

Schalke are in negotiations with 36-year-old striker Vedad Ibišević over a one-year contract, according to Bild.

Kylian Mbappé appears to announce the departures from PSG of Eric-Maxim Choupo-Moting & Thiago Silva via his Instagram story.

Brazilian outlet Globo claim that Frank Lampard has asked Thiago Silva to become Chelsea’s club captain.

Yaya Sanogo in advanced negotiations with Middlesbrough

27-year-old French striker Yaya Sanogo looks poised to make a return to English football this summer, as he is in advanced negotiations to join Championship side Middlesbrough, according to Manu Lonjon.

Sanogo is a free agent, having left Ligue 2 club Toulouse following the expiration of his contract in June.

He had received considerable proposals from the Middle East but wanted to wait to see what opportunities arose in France and England.

Sanogo spent 2013 to 2017 as an Arsenal player.

乜原來已經27

Steve Mandanda, an Olympien through 2024

OM's goalkeeper and captain has extended his contract with Olympique de Marseille through 2024. This is yet another step into the legend of the Olympian club.

Madrid open to loaning Mariano out to Benfica

Real Madrid are open to loaning Mariano Diaz out to Benfica - according to Record.

UPDATE: Liverpool will make an approach for Thiago in the coming days. [ @cfbayern ]

@cfbayern: True

Dean Henderson has signed a new Manchester United contract until 2️⃣0️⃣2️⃣5️⃣, with the option of a further year 📝

Manchester United is delighted to announce that Dean Henderson has signed a new contract, which will keep him at the club until June 2025, with the option to extend for a further year.

Official

PSG remains “on the lookout” and are monitoring the Messi situation. @mohamedbouhafsi @RMCsport #FCB

Bartomeu, Oscar Grau, Ramon Planes and Bordas had met earlier this morning. Bartomeu flatly refuses to sell Messi. They will not give the letter of release, but will try to prevent the case from being settled in the court. @xavicampos #FCB

Messi's departure will be similar to Cristiano's at Real Madrid. There will be a friendly pact between the club and the player. Messi wants to make sure that Barça will obtain money for his transfer. His signing will be around 150 million euros. [ @BlazquezFont ]

Messi will not leave Barcelona without compensating the club. [ @verobrunati ]

Barcelona would be willing to negotiate his signing for a fee smaller than 700 million euros. [ @verobrunati ]

Massive Gathering outside the Barcelona offices right now. Bartomeu, Ramon Planes, Oscar Grau and Javier Bordas are inside.

Barça fans asking Leo Messi to stay. More and more people around the Camp Nou.

垃圾都有人接貨 同lkk一隊啱哂

去意甲起完機再翻去

有無人計下華西賣左幾多人

Arsenal are planning to announce Gabriel Magalhães signing on this week. Contracts have been signed until June 2025 also with his agents. ⚪️🔴 #AFC #Arsenal

Weston McKennie will fly to Italy on next days to have medicals and sign as new Juventus player. Agreement reached with Schalke04 - loan (€3M) with buy option (€18M). Here we go @SkySport@DiMarzio #Juve #Juventus #transfers

Inter have re-opened talks with FC Barcelona for Arturo Vidal. Antonio Conte wants him again.
@DiMarzio @SkySport #Inter #FCB #Vidal

Doherty to spurs fab?

advanced talks.

Manchester City is an option that is on the table. Today there have been contacts between Barcelona and Messi. Bartomeu maintains that he wants to convince Messi, but Messi says that it is over. @SiqueRodriguez #FCB

Messi wants a competitive team. Barcelona will only accept an offer if it is the biggest transfer in history.
@SiqueRodriguez #FCB

President Bartomeu doesn't give up, insists that he has the Argentine crack and will do everything possible to change his mind [sport]

Messi's decision to leave Barça is irrevocable and the player, who does not want to enter into legal battles, hopes that his sale will be negotiated [sport]

Guardiola's Manchester City are the best positioned to sign the Blaugrana star, but Manchester United, PSG and Inter remain on the prowl [sport]

This is how Messi made the big decision [sport]

含撚啦ac米蘭

無錢出糧，已經拖左一個月糧

史上最廢+乞人憎班主

佢好過奧利亞好多

杜靴迪賣得1500萬 狼隊係咪傻撚咗
話哂都爭前六嘅對手

LM

所以佢地買呀叔都淨係出15m

Rodrigo > Leeds United______€30.00m

Ferran Torres > Man City______€23.00m

Francis Coquelin > Villarreal CF______€6.50m

Dani Parejo > Villarreal CF______Free transfer

Ezequiel Garay > Without Club

主力、未來、隊長都係咁少錢

費托條自大撚一去到就比美斯騎撚住做後備啦

後備都唔知有無位

排第幾都未數到

美斯要同佢講早晨

Óscar Rodríguez very close to Sevilla, There is an agreement between Sevilla and the player

Monchi is already negotiating with José Ángel Sánchez a transfer of 50% of the player's rights. [Onda Cero]

Besiktas interested in Kalinic

Nikola Kalinic's career could have a new twist in Turkey. The Atletico Madrid-owned striker - 5 goals in 19 appearances for Roma last season - is in fact a target for Besiktas. The Turkish club has presented an offer to buy the Croatian striker: a proposal that both Atletico and Kalinic are currently considering.

Fiorentina insisting for Arsenal's Lucas Torreira: the latest

Benevento make new offer for Bonaventura and looking at deal for Roma's Kluivert

Benevento continues their active transfer market. Bonaventura, the free-agent midfielder who is available after ending his Milan contract is a target for director Foggia, and a new offer has been made, without a response yet. There has also been an attempt made regarding Justin Kluivert (yet another of Raiola's clients). The deal for the Dutch winger is a very difficult one, however.

Otherwise for Gianluca Lapadula: Benevento has agreed with Genoa for the striker in a deal for €4m, either outright or on loan with obligation: they are now looking to reach an agreement on terms with the player.

Atalanta: first contacts for Sassuolo's Boga. Senesi from Feyenoord is another target

Atalanta has started the first contacts with Sassuolo for Jeremie Boga: after 11 goals and 4 assists during the last season, Boga is the name pursued by Atalanta for the next Serie A and Champions League campaigns.

There has been a phone call between Percassi and Carnevali, but the deal is very difficult because of the value of the player. In any case, Atalanta is going to try to sign the player.

Atalanta has also targeted Marcos Senesi, class 1997 centre-back from Feyeenord: the defender has both the Argentinian and the Italian passport.

Milan optimistic about Ibra.Steps forward for Bakayoko and Tonali

Man City's attempt for Bonucci falls through, the center back will stay at Juve

Manchester City have made an unsucessful attempt to pry center back Leonardo Bonucci from Juventus. The effort made by the Premier League squad, an inquiry to the Italian club for Bonucci, did not pan out and talks have ended. Bonucci has decided himself to stay at Juventus to take part in Andrea Pirlo's new project.

Monaco reach agreement with Atletico Madrid for Caio Henrique

Despite interest from Serie A teams, Caio Henrique will head over to Ligue 1. In fact Monaco have reached an agreement with Atletico Madrid to sign the left back born in '97 on a permanent basis after his recent experiences on loan at Fluminense and Gremio.

The Colchoneros had acquired Caio Henrique back in 2015 and he had been recently linked to Lazio, Roma and Milan before Monaco closed the deal.

Meeting Inter-Parma, focus on Darmian and Sepe

With Conte staying at Inter, as well as Marotta and Ausilio, now is time for them to build the team for the next season. Parma is the first appointment on their agenda
to define the situation relating to Matteo Darmian, given that there was a commitment on the part of the Nerazzurri club to buy the right-winger ('89) at the end of the season. The second subject on their conversation will be Luigi Sepe, with the Gialloblù club wanting to understand if Inter is really interested in the profile of the goalkeeper as vice-Handanovic.

“Not professional not to consider Lionel Messi option” – PSG source

Sources at PSG have told RMC Sport that it would “not be professional not to consider the option of signing Lionel Messi” as the 33-year-old’s situation begins to become clearer over the coming days, notably on the issue of whether or not he can successfully activate a clause in his contract that enables him to depart the Catalan club for free.

想知點樣自大法

Abdoulaye Doucouré rejects Fulham, Wolves & Hertha Berlin – wants Everton

Téléfoot Chaine report that Watford’s French midfielder Abdoulaye Doucouré has rejected offers from a myriad of clubs as he focuses on trying to make his mooted move to Everton materialise.

Bordeaux, Strasbourg & Hellas Verona after Wylan Cyprien

Téléfoot Chaine report that 25-year-old French midfielder Wylan Cyprien has concrete interest in his services from Ligue 1 sides Bordeaux and Strasbourg, after OGC Nice decided to seek to rid of him in the summer window.

Les Aiglons have rejected a loan with option to buy proposal from Serie A side Hellas Verona for the player – they would prefer to sell the player outright.

Spartak Moscow are also following the Frenchman. There is a possibility that he remains with Nice as they are not attracting the offers that he would presently want.

Lionel Messi would cost Manchester City £500m to complete biggest signing in football history as Barcelona refuse to budge

打官司啦 一個仙都咪撚比

Any club wanting to sign Messi will have to pay about £90m a year to match his wages at Barcelona.

岩啊

MARC GUEHI SEALS SWANSEA CITY RETURN

Marc Guehi has returned to Swansea City after sealing a season-long loan from Chelsea, subject to international clearance.

Ex-Boca coach Alfaro takes over Ecuador

Barcelona turn to Gomez to replace Suarez

Barcelona are considering a move for Maxi Gomez in their hunt for a replacement for Luis Suarez, SER Deportivos Valencia reports.

之前一轉去曼城就踩到華倫on9
屌完管理層 再屌隊長柏利祖
跟住屌球會唔肯俾佢做隊長同最高薪個批
目中無人到完全痴線
我睇完個訪問都唔係幾鍾意佢
我估嗰位巴打係講呢樣

以為Chris Tucker

升上一隊成個星期隊長先同我打招呼

皇馬西班牙化算唔算失敗
好似無個打得起
以前收左成堆返嚟

「我先係隊長！！！！」

係 我要做隊長

同日本公司一樣
早入公司就係前輩

家下轉玩巴西仔

個interview 都幾撚癲
你唔睇畫面
仲以為係啲咩天王巨星級球員講嘢
屌原來係新丁，好少見呢個age既人咁大支野
呢啲球員真係早走早着

熱刺準備簽入狼隊右翼衛Doherty

美斯自求多福喇

Fulham想簽熱刺門將Gazzaniga

Thiago Silva is 'expected to have a Chelsea medical' on Thursday.

Latest transfer rumours: bbc.in/2YGQ57Q

Kean可能返祖雲達斯

If Barcelona and Manchester City will start negotiating for Lionel Messi, the return of Eric García is more feasible. The centre-back could be involved in a potential deal. [ @tjuanmarti ]

Manchester City have informed Messi that they are going to try and sign him. [cadena ser]

The future of Jean-Clair Todibo remains unresolved while he's waiting to start training with Barcelona after testing positive for COVID-19 two weeks ago. Fiorentina are the last team to shown an interest in the Frenchman. [la nazione]

Barcelona have several alternatives on the table for in case the Lautaro Martínez deal doesn't go through. One of them is Lyon striker Moussa Dembélé (24). [di marzio]

返去咪又係無位踢

RB Leipzig unlikely to sign Milot Rashica; €5m difference in valuation

According to Bild, RB Leipzig are out of the race to sign 24-year-old Werder Bremen attacker Milot Rashica with their priorities elsewhere.

The Champions League semi-finalists would have liked to conclude a deal but there’s a €5 million difference in the valuation of Rashica. RB Leipzig would be willing to pay €15m for the Kosovo international but Werder have set a €20m asking price.

RB Leipzig’s priories lay with signing a left-back and a target man. The permanent signing of Patrik Schick is unlikely and so Julian Nagelsmann and club bosses have identified Alexander Sörloth (Crystal Palace) and Darwin Nunez (Almeria).

BARRY RETIRES FROM FOOTBALL

Gareth Barry has retired from football at the age of 39.

The midfielder was capped 53 times by England, and made 832 club appearances at Aston Villa, Man City, Everton and West Brom.

Barry won the Premier League with Man City in 2012, and still tops the list of Premier League appearances with 653.

Liverpool must raise funds through sales

Liverpool will need to move players on if they want to spend big before the next deadline, reports The Athletic.

Reports linking Thiago Alcantara to Arsenal are “not true”. [ @cfbayern ]

普狗中武肺

Paul Pogba has tested positive for COVID-19 & was replaced in the France squad by Eduardo Camavinga.

仆街

曼聯班友放假放到咁精彩作為曼迷都覺得好好笑就黎成條龍骨出哂事咁滯

Tottenham midfielder Tanguy Ndombele has tested positive for COVID-19 & won't be in the France squad.

你話doherty賣30m 15m買返amn都算 狼隊

大戶Chelsea
差Havertz

成個簡迪咁

t sliva

重話買龍門

話撚咗美斯只係扭計

BREAKING: Manchester City and Lionel Messi have an agreement on personal terms should the Argentine leave Barcelona. (Source: @verobrunati)

Reina -> Lazio

Manchester United are still intent on signing Jadon Sancho and are willing to play the long game to get him. (Source: Guardian)

Arteta: “I'm pretty confident we're going to find an agreement to extend Pierre Aubameyang contract soon”. The agreement is almost done and will be announced on next weeks. @FabrizioRomano

TV3 advances and we can confirm that Bartomeu would indeed resign and take a step beside the presidency if Messi publicly says that he would stay if Bartomeu leaves. @Alfremartinezz #FCB

Mikel Arteta also revealed that Arsenal are on the brink of completing the signing of Lille defender Gabriel Magalhaes - but the deal is not yet finalised. #AFC #Arsenal #Lille

Arsenal head coach Mikel Arteta says Pierre-Emerick Aubameyang is close to signing a new deal. #AFC #Arsenal

華西連reina都爭唔贏

收撚皮啦美斯走唔走條賤種撚屌都晨早要躝啦重想扮講數推個波比美斯
狗閪到

反而似係大雄想搵美斯做丑人，扮做咗嘢

Javi Martínez has agreed personal terms with Real Sociedad. Sociedad must now reach an agreement with Bayern over a fee. The Spanish club is offering €10m while Bayern are demanding €15m [ @larazon_es ]

Serge Aurier: Tottenham reject opening AC Milan bid for defender

Ben White close to signing new long-term contract with Brighton

高文都激嬲左美斯wo

Bartomeu has put all pressure on Messi now. @Benayadachraf

Bartomeu intends to resign with one condition: that Messi publicly states that the problem of his continuity at Barcelona is precisely the president. @rac1

For now, Bartomeu does not intend to transfer Messi or give him the letter of freedom. @rac1

If Bartomeu steps aside, his board would have to elect a new president. @rac1 #FCB

Bartomeu is ready to step down from his role as Barcelona president if Lionel Messi performs a U-turn on his decision to leave the club, sources confirm. @moillorens @samuelmarsden #FCB

However, various sources insist Messi's decision is firm, so they believe Bartomeu will not need to act out any pledge to quit. @samuelmarsden @moillorens #FCB

Barcelona's stance is that Messi is not for sale, regardless of the interest from Manchester City and PSG. @samuelmarsden @moillorens #FCB

Thiago Silva has this afternoon completed his medical in Milan and is now waiting to sign the documents that will make him a Chelsea player

Jorge Messi isn’t in Manchester. He’d go to Barcelona first, to sort things out there. @SamLee #FCB

Jorge Messi isn’t in Manchester. He is in Rosario. @gerardromero @fercarlos75 #FCB

Fabio Paratici and Federico Cherubini were in Milan. The Juventus management are now working to find a replacement for Higuain. Dzeko is the Bianconeri's favorite, but Milik is also an idea. Juventus are also be interested in Locatelli. [Sky]

Fabrizio Romano on Arsenal interest in Houssem Aouar: "The #Arsenal board & Mikel Arteta are in love with Aouar. For sure [they will try to sign him]"

想清希古恩清咗幾多年
追迪施高同米利克追咗幾多年
每年祖記前鋒都係呢三個

Luis Suarez has been proposed to Juventus in recent hours. [Romeo Agresti]

Juventus have made enquiries about Luis Suarez, Barcelona would be willing to sell. [Di Marzio]

Sassuolo are asking for €40m for Locatelli. [Di Marzio]

Aouar 'winks' at Juventus - they'd offer a five-year contract for the midfielder worth €5-5.5 million plus bonuses (his current salary in France is €3.6 million). The negotiation between Lyon and Juventus has not yet started. It could be upwards of €50m. [
@LucaFiorino24
]

AC Milan have made a new bid to sign Sandro Tonali - back in the race. Inter have agreed personal terms with the player but have not reached any agreement yet with Brescia. Derby on.

Inter have opened talks with AS Roma to sign Aleksandar Kolarov. Antonio Conte wants him again as left back. Chelsea are still asking €25M to sell Emerson Palmieri and Inter won’t spend this money.

Endless Zlatan... confirmed! Ibrahimovic has reached an agreement with AC Milan. He’ll extend his contract until June 2021. Done deal, he’s gonna stay and play one year more in Serie A. Here we go!

清個32嘅 嚟件33嘅
兩個箭頭加埋成70碎

呢條友啲轉會都幾撚煩

Weston McKennie has just landed in Turin to join Juventus. He’ll have medicals tomorrow morning - loan (€3m) with buy option (€18m). It’ll be an obligation to buy McKennie if he’s gonna play more than 60% of the 2020/2021 season matches with Juventus.

未來美國國家隊隊長不二之選

Medicals completed in Milano, contract signed and sent to the club yesterday afternoon, official announcement soon for Thiago Silva to Chelsea. Confirmed.

Where is Kai

said on Monday that is done

A possible resignation of Bartomeu will not change the decision of Messi, who wants to force the club to negotiate his departure this summer. @esport3

Messi has NOT reached any agreement with Manchester City. @Alfremartinezz #FCB

Bartomeu has passed all the pressure onto Messi, but Messi's decision is firm, he does not believe in the Barcelona project. What Bartomeu wants is to save his image. @Alfremartinezz #FCB

Koeman is looking for a forward with another profile. He does not like the profile of Gabriel Jesus for the attack.
@moillorens #FCB

Barça proposed an exchange between Griezmann and Joâo Felix but Atlético refused [marca]

Barça sources flat out deny any contact with Atletico Madrid for a João Felix-Griezmann swap deal. There is no truth in this. [@Marsallorente]

Reliable reporters from @lequipe, @francefootball, and
@telefoot_TF1 (French media) have now all reported that that Messi will not be a PSG player.

CONFIRMED: Juventus are also interested in Luis Suarez. At the moment, Suarez is asking Barcelona to pay him €25M before exiting the club.
@DiMarzio #FCB

€25M here refers to the compensation for the termination of his contract. He wants Barcelona to pay him this amount before leaving. It is not a transfer fee.

美斯 自由條款
蘇九 解約賠償
尼馬 忠誠金

可以同MSN三個都有錢銀拗撬
巴度美奧都真係名留千古

當馬體會on9咩？

等睇高文搵D愛華頓LEVEL既手足去踢巴塞

Richarlison都ok既

安仔：屌你老母呀？

講講下原來digne mina gomes sadro都係巴過拖肥
回家吧

馬卡報是但啦

比個哥斯達佢囉

十足十杜汶澤鬥輸嘈要買GTR 咁

馬體會：

都廢事比

@FabrizioRomano : “We are speaking about €50m for Thomas Partey. If we speak about Aouar, it will be €60m-€70m, so it will be so difficult to take Aouar. The Arsenal board is in love with Aouar, Mikel Arteta is in love with Aouar, so for sure they will try [to sign him].” #afc

For Martínez, it's always been clear that if he goes back to Spain, it would be to Bilbao. A move to Athletic is currently unlikely. The club can neither afford the player's wages nor the reported fee of €10-15m [ @kerry_hau ]

The management of Javi Martínez has denied the rumours of an agreement with Real Sociedad. The Basques have not even contacted the player so far [ @kerry_hau ]

Fiorentina, from Torreira to Marc Roca: the latest on the Viola's targets for the midfield

Fiorentina are on the market for a midfielder that could improve their team. The Viola are considering several options, including Arsenal's Lucas Torreira and Espanyol's Marco Roca.

In the past few days, Fiorentina have tried to persuade the former Sampdoria player to accept a move back to Serie A, while the 23-year-old Roca - who made more than 100 apperances in La Liga with Espanyol - is Commisso's club newest idea for the midfield.

Roma's Santon getting closer to Besiktas: the latest

Davide Santon and Roma are coming to an end. The wing-back is getting close to Besiktas (who are also interested in Kalinic) and may probably be his team for next season. It would be his second experience outside of Italy, after joining Newcastle. Santon has collected 42 appearances and 2 assists in two seasons.

jm畢包人點會肯去皇蘇

West Brom planning move for Watford captain Troy Deeney

By John Percy

Caio Henrique joins AS Monaco

AS Monaco in advanced talks to land Kevin Volland for €25m

As reported by Bild and Sport1, AS Monaco are in advanced negotiations to sign 28-year-old Bayer Leverkusen attacker Kevin Volland for €25 million.

我曼又簽咗件新，乜水

The 'million dollar question' facing Newcastle United target and Liverpool forward Rhian Brewster

Newcastle United are one of a host of Premier League sides interested in a move for Liverpool's talented striker Rhian Brewster.

Leicester target Nicolas Tagliafico and Robin Gosens as Ben Chilwell replacement

Ajax and Atalanta are both demanding a fee of around £40m, which exceeds the amount Leicester are prepared to pay

Celtic: Kristoffer Ajer and Olivier Ntcham could look for exit

Wilfried Zaha intent on leaving Crystal Palace despite club's transfer push

Wilfried Zaha remains determined to leave Crystal Palace, with the Ivory Coast forward prepared to remain patient to secure a move.

PSG lodge £54m bid for SMS

Paris Saint-Germain have, according to Corriere della Sera, tabled a £54 million ($72m) bid for Lazio midfielder Sergej Milinkovic-Savic.

Koeman likes Liverpool’s Wijnaldum. A possible transfer would not be very expensive considering his contractual situation and age. He has already informed midfielders like Rakitic and Vidal that they aren’t in his plans. @ffpolo

Leeds ready €30m Felipe offer

Leeds are readying an offer of €30 million (£27m/$35m) for Lazio defender Luiz Felipe, according to La Lazio Siamo Noi.

GO MU LA DIU

想買哂成支荷蘭番去當國家隊咁教?

簽個29歲既黎重建

又喺意甲淘寶

依個價邊算淘寶

Leonardo真係好鐘意意甲買人
但又唔幫ac清下貨

你估佢唔想買咩，米蘭唔放

之前唔係吹到成億咩？

屌仔原來都31歲

有傳過bennacer燒臘前鋒蔗渣中場

肺炎等錢使掛

入歐聯點會冇錢

利

AC Milan have moved ahead of Inter Milan in the race to sign Brescia prodigy Sandro Tonali. (Source: @DiMarzio)

Crystal Palace have signed Eberechi Eze from QPR for £19.5m.

Details: bbc.in/32xPHJJ

#cpfc #bbcfootball #QPR

Troy Deeney has been offered to West Brom in a move designed to keep the veteran forward in the Premier League. (Source: Telegraph)

同THIAGO一換一 OK

However, the current situation - or any others for that matter - works out, sounds like Bernardo Silva, Riyad Mahrez and Gabriel Jesus will be part of Pep Guardiola's squad @ManCity next season.

Neymar had talked to Messi over the phone on Thursday about the possibility of the Barcelona captain joining PSG this summer, sources confirm.
@LaurensJulien

Pique, Sergio Busquets and Jordi Alba will all get second chances at Barcelona despite the overhaul planning this summer, sources confirm. @moillorens@samuelmarsden

Re: Havertz

The two clubs have agreed the fix-fee. 80 mill euro

Chelsea and Leverkusen have NOT agreed on the bonuses.
How these are defined.

And! Leverkusen still want 100 mill euro total. Fix + bonuses

教授仲有機會
痴線5年前應該清啦
慢到死又冇哂遮線能力

好撚煩呀佢講咗成年

加泰人特權.

likely approach, acc to Spanish lawyers, is FIFA say they’d accept result of Spanish social court, rather than split case. Messi could avoid sporting sanctions due to “protected period” (H/T @JohnMehrzadQC). Could also argue €700m release clause “abusive”

佢搭barella應該好好J

加埋brozovic

反正都係，唔爭在簽埋dost啦

依家仲有埋岩岩出道既洛賓

知道有50m，賣40m，好有良心

簽親都黑人

屌佢老母閪，俾多少少簽美斯算啦

米高堅尼
施格臣
Mina

Players of Real Madrid were stunned by Messi's request to leave Barcelona, sources close to the dressing room confirm. @alexkirkland @RodrigoFaez

Real Madrid agreed on Benfica’a offer for Mariano, But the Portuguese club still needs to convince the player. [via @melchorcope ]

馬英九看手錶

車記買左半隊人😶

Despite rumors, Roma showing no signs of wanting to sell Diawara

牙朗話走就走 唔拖泥帶水

林伯衝冠了

Premier League would be “a step down” for Ibrahimovic, says Thiago Silva

12/04/2016 5:13 PM

“Of course I want him to stay at PSG, I cannot imagine us without him. I know he has offers from England – and it is a big league – but I don’t think there is a team in England that is at the level of PSG at the moment. For me it would be a step down in quality for him.”

Re: Havertz

Deal a bit delayed because of challenges with bonuses. Still expect deal to be public soon. Told beginning of next week.
Seem to be two camps at Leverkusen want to make the strategies. TeamManager Rolfes and coach Bosz on 1 side - DirectorSport Völler other side

同德國佬買人就會比佢地撚

psg贏左歐聯未

Chelsea increasingly confident of completing a deal to sign Kai Havertz from Bayer Leverkusen. Talks are progressing but Leverkusen still want a package worth a total of €100m.

Havertz煩撚到閪咁

無計 現役世一

今次馬列斯唔洗去疤叩門

PSG's sporting director Leonardo has called the father of Messi to inform him of the interest the Parisian side have in Messi. [france football]

去疤可能只係求同美斯同隊

禾仔同禾比
話哂阿仙奴都算半隊巴塞青年軍

Messi is studying the time to appear and explain the situation to the fans, but he does not intend to respond to Bartomeu. Messi has always wanted to stay away from the club’s institutional policy issues and will continue to do so. @acaradeperro

@SiqueRodriguez already advanced yesterday that the message coming from the player’s entourage is that he will speak whenever it’s appropriate

AC Milan in talks with Bournemouth to bring Asmir Begovic back to San Siro

Begovic, 33, was on loan with the Italian club for the second half of last season and they want him back as cover for Gianluigi Donnarumma

Bayer Leverkusen show interest in AS Monaco defender Benoît Badiashile

Kicker report that Bayer Leverkusen are interested in signing 19-year-old Monaco central-defender Benoît Badiashile.

The Bundesliga club will try to use the departure of Kevin Volland to Monaco as a way to broker a better deal for the French U19 international.

Badiashile is viewed as one of France’s top young talents and was subject to a €25 million bid from Premier League side Manchester United just a few days ago. Monaco rejected that bid but Bayer could test their resolve if they become cash-laden from the departure of Kai Havertz to Chelsea in the near future.

Badiashile has already made 47 first team appearances for Monaco and started in their Ligue 1 opener against Reims last weekend.

Nathan Evans.

Arsenal haven’t given up on Houssem Aouar despite their p/ex offer including Mattéo Guendouzi being disregarded, according to @sebnonda - however, it is Juventus whose interest is surging - OL want €60m.

Mario Lemina will join Fulham on loan with an option to buy today from Southampton. (RMC)

Roberto departs West Ham United for Real Valladolid

West Ham United can confirm that Spanish goalkeeper Roberto has joined La Liga side Real Valladolid CF on a permanent basis.

Marega wants Premier League move

Moussa Marega will not renew his contract with Porto as he enters the final year of his current deal, A Bola claims.

Chelsea target two more transfers after completing Thiago Silva and Malang Sarr deals

Sources close to Manchester City confirm that the club rules out the option of including Gabriel Jesús, Mahrez or Bernardo Silva in any exchange operation this summer. @RodrigoFaez #FCB

Eric García and Angeliño seem more viable. @fredcaldeira

(🌕) Sources close to Manchester City confirm that the club rules out the option of including Gabriel Jesús, Mahrez or Bernardo Silva in any exchange operation this summer. @RodrigoFaez #FCB 🚨❌👥

Aleksandar Kolarov agreed personal terms with Inter. Talks on to complete the deal with AS Roma on next hours. Total agreement is really close. 🔵 @SkySport #Kolarov #Inter #transfers

國米真係好鐘意買老野

做乜哥狗當捷西斯係寶
真係好平庸
論速度 唔算快
論組織 冇造波同串連能力
論力量 唔大隻
論射術 把握力唔算突出又冇遠射
論腳法 完全冇巴西球員嗰種技術
論頭槌 初初都有入 而家冇哂
論逼搶 佢又唔係好勤力好chur得
論多元化 翼鋒同墮後都打唔到
論星味 又唔靚仔

成個意假都係
祖記清西瓜（32）
但諗住買35迪斯高同33 so9

一入鏝有啲睇頭
以為觸角幾好，但都係一般貨色
中晒point

#Juventus, finished medical examinations for #McKennie

另一個係根度簡
唔識欣賞

捷西斯係平庸

根度簡係廢

斷腳之後？

Brazilian defender Gabriel Magalhães (22) will imminently be announced as an Arsenal player - get introduced to him.

Full video -> youtu.be/_S-GGTlAMXM

he’s coming 😉⚪️🔴

Messi's situation could take an unexpected U-turn. Barça remain firm in saying that the club who want to sign Messi, have to pay the Argentine's release clause of 700 million euros, and there is no club that will pay such an extraordinary amount of money. [ @verobrunati ]

Mooy去中超

踢哈多士果陣仲好地地
越踢越頹

Fifa 18 d if card幾勁

真
我愛將

Back to back cm

喺訓練基地都過咗幾晚夜

澳職 中超 專揀啲假波黎踢

其實算踢得幾好
白禮頓中場做串連無一個有佢做得咁好

黑鳩文迪

係囉 踢中型班佢做到指揮官
竟然賣

佢係Brighton都算係核心之一嚟 咁都賣

仲好當打+中場主力

巴塞真係好鬼煩

Fiorentina's offer for Arsenal's Lucas Torreira is an €8.5m loan fee and a further €18m to sign him permanently. [ @LaStampa ]

Lionel Messi's father Jorge has informed Paris Saint-Germain that the Barcelona superstar has decided to move to Manchester City. (Source: L'Equipe)

Messi wants an exit from Barcelona as friendly as possible. His lawyers have requested a meeting with the club to try to make it best for all parties involved. @Alfremartinezz

There has been no response from the Messi camp, but sources say that Messi will speak about the reasons, as to why he wants to leave the club, at some point. There are no plans to say anything imminently, though. @moillorens @samuelmarsden #FCB

Bartomeu said he would step aside as club president and leave the board of directors in charge until March's elections if Messi said in public that he was the problem. @moillorens @samuelmarsden

Bartomeu, is completely and definitively not going to sell Messi after his request to leave the club. @Benayadachraf

lallana

快啲打官司
好想睇疤狗折墮到同美斯打官司

伊巴贏左歐聯未

400萬白禮頓都有得賺咁佢地幾錢買返黎

果時曼城去哈多士已經要10M

但transfermarkt 寫6m歐買既

最撚搞笑係個專整個4m release clause比中超球會
條友係咪一早plan好左要番中超搵錢
咁撚有計劃既

Aleksandar Kolarov to Inter is now here-we-go. Agreement ready to be completed on next hours with AS Roma - final fee around €2M. Conte will have the left back he asked for. @FabrizioRomano

CONFIRMED: Messi has asked for a meeting with the club to find a friendly way out. His lawyers will be responsible for the negotiations.
@gerardromero

Barcelona do not want any meeting with Messi that will serve to agree on a departure from the club this summer. @esport3

CONFIRMED: Barcelona refuses to negotiate the sale of Messi in that meeting. Bartomeu does not accept to see Messi leave the club for anything less than €700M . He continues to think that he is vital to Koeman’s project. @Alfremartinezz

Bartomeu's resignation will not cause Messi to stay, because the sports project will remain the same. Right now the intention is to NOT appear for the PCR tests on Sunday, on the advice of his lawyers. @totcosta

戇撚鳩

曼城去哈多士 £8+£2m=£10m=€11.4m
哈多去白禮頓 £5m=€5.9m

Real Madrid sells Óscar Rodríguez 75% rights to Sevilla for 15M with retaining 25% of his rights and 1st refusal right for any offers for him later. [ @SergioValent1n ]

Mariano has complicated his loan move (+ option purchase) to Benfica after asking a salary of €5M, he currently earns €4.5M at Real Madrid. It’s a figure higher than what Benfica are willing to pay as it will amount to a total of €10M after tax. [o jogo]

AC Milan are now ‘one step away’ from signing Brahim Diaz. The agreement has been reached with Real Madrid - waiting for Brahim to agree personal terms soon.

Loan + buy option (Milan) + buy back clause (Real Madrid).

In the contract of Brahim Diaz with Real Madrid, there’s a special clause pretended by Manchester City that forbid Manchester United to sign the Spanish player.

@FabrizioRomano

Atalanta have just signed Aleksej Miranchuk from Lokomotiv Moscow. The agreement has been reached for €14,5M as final fee. Paperworks time, done deal.

@FabrizioRomano

There were new contacts between Suarez's agent and Juventus today. @DiMarzio #FCB

This Messi Saga is just one big cycle at the moment. The same news is being recycled and reported multiple times. Furthermore, there’s a lot of speculation on news which isn’t even true. Believing the news or not is entirely up to you.

More..

• Messi wants to leave.
• Bartomeu doesn’t want to sell - refers to his €700M release clause.
• Player wants to have a friendly exit.
• Barça don’t want to negotiate his exit.
• City are favorites to get Messi atm, if he leaves. PSG are also attentive to the situation.

咁bamford 係咪要打返後備

咁得意嘅

From Uruguay: Fiorentina want Torreira. Arsenal would ‘agree’ to sell for a an option of €18m. Arteta doesn’t count on Torreira next season.

Koeman wants to see Braithwaite in this coming first week of training and then make the decision on whether he should stay in the squad or be sold. At the moment, Koeman hasn’t ruled him out. @gbsans #FCB

Napoli pondering options for defense: Romero & Senesi targeted

Napoli are active on the market, on top of pursuing targets for the winger position they are making plans in case either Koulibaly or Maksimovic depart in the coming weeks. The first target is Cristian Romero, who played at Genoa past two seasons and is owned by Juventus. Rino Gattuso has specifically asked the club to sign him, but Napoli face competition from Atalanta. Another name on sporting director Giuntoli's list is Marcos Senesi, born in 97 who currently plays for Feyenoord, while Fiorentina's German Pezzella can't also be excluded as a potential acquisition.

For the winger position Napoli are pondering options on both sides including Antonio Candreva as well Dinamo Zagreb's Carlos De Pena who has an Italian target. However the main target remains Jeremie Boga, but Sassuolo do not intend to lower their demands from their asking price of €40 million.

Napoli interested in Candreva. Meret's future in doubt.

Dzeko, Milik, Under, Suarez: the latest on the 'dance' of the forwards

Four fowards and three teams involved. It is a "dance" of the fowards that could change jerseys between Juventus, Napoli and Roma. It starts with Cengiz Under's future, as Gattuso wants him as his winger at Napoli for the upcoming season. The Azzurri have not yet reached a deal with the player for a contract, which is the same situation between Milik and Roma - the possible replacement for Dzeko in case he leaves for Juventus.

For the possible Under-Milik exchange, Napoli are asking for Under plus 20 million euros, but Roma are only willing to offer Under plus 10 million euros. Therefore, there is a difference of 10 million euros between the demand and offer and it is needed to understand Dzeko's true will.

Beyond that, Milik is still hoping for Juventus (who has reached a deal with them for some time now) even though the Bianconeri have not reached a deal with Napoli. There would be only two possible options: a Milik-Bernardeschi exchange, as the Juventus player has not gotten past his doubts in joining Napoli, or a Milik-Romero exchange plus 10 million euros, but the Azzurri are asking for more to balance out the deal.

Borja Valero leaves Inter: "It's been an honor"

Borja Valero says goodbye to Inter, after three seasons in Nerazzurri's colours.

The Spanish midfielder's contract is going to expire on next 31 June, his agents and the club haven't found an agreement for a renewal: two Serie A clubs are already interested in the former Fiorentina player. Inter's number 20 has posted a message on his Twitter account: "Wearing these colours has been an honor. Thanks for everything".

"Chelsea have a total agreement with Bayer to sign Kai Havertz. Hold up is about how bonuses will be paid i.e Chelsea winning CL. It will be done."

@cfbayern on @Podcast_TBG

Newcastle interested in Arsenal's Ainsley Maitland-Niles but put off by £25m asking price

Exclusive: Newcastle also express interest in signing Liverpool’s exciting young striker Rhian Brewster on a season’s loan

Manchester City goalkeeper Claudio Bravo set to join Real Betis

Claudio Bravo is on his way to join Real Betis, according to Mateo González of ABC Sevilla.

Brescia owner Cellino confirms Milan have entered the race for Sandro Tonali

In a statement released via Sky Sport Italia, Brescia owner Massimo Cellino has confirmed that Milan have entered the race to sign the highly-rated Sandro Tonali.

Cellino claimed he was impressed by Milan director Maldini’s “seriousness” while stating that Inter’s Marotta had always confirmed Inter’s long-standing interest. The president nonetheless stated that it would be best for a deal to be closed as soon as possible so as to clear up the player’s future.

做乜又多咗500萬

可唔可以唔好再報呢條友
真心睇到好撚煩

Rennes making ambitious move for Daniele Rugani (Juventus)

France Football report that Ligue 1 side Rennes are making an ambitious move to sign 26-year-old central defender Daniele Rugani from Juventus.

Welcome to Fenerbahçe, Enner Valencia!

He’s back! Ovie Ejaria pens four-year contract with the Royals

Reading Football Club are very pleased to announce that midfielder Ovie Ejaria has put pen to paper on a permanent move to the Madejski which will secure his future as a Royal until the summer of 2024.

覺得煩咪唔好睇
做乜要人唔報

無news又話悶
多又話煩

Tonali 傳得幾日都話煩

等緊曼城使大錢先推得到其他轉會

夏維斯同辛祖先叫煩

夏維斯算係現役世一。。。

夏維斯現役世一 辛祖現役世二

夏維斯抵佢單轉會煩 帶領利記勇奪德甲第五咁屈機成績

Newcastle 租借Holding

Excl: Newcastle close to signing Rob Holding from Arsenal on season loan. Lot of interest in 24yo CB but #NUFC winning race. Quarantine/injuries mean set to play #CommunityShield before finalising move. Unlikely to include option to buy @TheAthleticUK #AFC

維拉10m bid Martinez

冇一線球隊肯要 哂咗

依家個市太差
比得起高價啲隊又好多都唔需要龍

車仔

佢好過kepa啦

卡雲尼最後點？

當人condom好慘

依隊唔係太高價都唔賣比你啦
最大死穴補埋仲得嘅

Bartomeu will only sit down with Messi to talk about his continuity and a contract renewal, but not a departure. He has made it clear to Jorge Messi, Messi’s father, that he continues to close the doors to negotiate a departure. @esport3 #FCB

件垃圾咁能串
唔知以為美斯係想留低個件

辛基斯安達價值點會cheap過米利克20m呀

早走早著啦 真係得英甲料

屌你老母死達狗

死達狗 攬撚住蘭奴過世啦on99

擺主席款了

Juventus are close to re-signing striker Moise Kean on a two-year loan deal with an obligation to buy at the end of that time. (Source: Gazzetta dello Sport)

罷操啦屌，有無骨氣架

點解車仔要比錢阿仙奴買人？

BREAKING - Barcelona have sacked their law firm for advising Lionel Messi on leaving as a free agent. More follows.

“It’s true that Thiago will be a Liverpool player by the end of the window but I don’t give Liverpool the money. I think it will happen.” [ @cfbayern via @Podcast_TBG ]

Santon-Besiktas have yet to reach an agreement: inquiries from Genoa & Parma

Davide Santon appears on his way out at Roma. The former Inter wingback's contract expires in 2022 and he's been pondering an experience abroad after receiving an offer from Besiktas, but so far the Turkish club has yet to reach an agreement with him.

In the meantime, Parma and Genoa could keep him in Italy, in fact the two clubs have made inquires for he defender born in '91 to be a reinforcement for next season.

Bayer Leverkusen in advanced negotiations to sign Patrik Schick

Sport1 report that negotiations between AS Roma and Bayer Leverkusen regarding the transfer of striker Patrik Schick are now at an advanced stage.

The 24-year-old Czech international striker spent last season on loan in the Bundesliga with RB Leipzig however Leverkusen are keen to bring the talented forward to the BayArena on a permanent deal this summer.

Sport1 report that negotiations are now well advanced and that the two sides are close to agreeing on a deal worth around €22 million, including add ons, for the striker. However, the completion of the deal could depend on whether current Leverkusen forward Kevin Volland joins AS Monaco in the coming days.

Leipzig are themselves keen to bring Schick back to the Red Bull Arena next season but can’t afford to meet AS Roma’s asking price.

Nathan Evans.

Juventus targeting Moise Kean return, as swap deal involving Aaron Ramsey emerges as a possiblity

Mulitple sources, including Gazzetta dello Sport, report today that Everton forward Moise Kean could be closing in on a return to his former club Juventus, who he left last summer to join the Toffees for €27.5m.

The two clubs are reportedly working out the details of a two-year loan with an obligation to buy at the end of the deal. Another option would be to include the striker in a swap deal, with Carlo Ancelotti interested in bringing Aaron Ramsey back to the Premier League – although the Welshman’s salary could be a stumbling block.

While Edin Džeko remains a priority Andrea Pirlo’s squad, a return for Moise Kean is emerging as an additional reinforcement.

Edin Džeko set on Juventus move as deal worth up to €12m is agreed

Reports in Corriere dello Sport today indicate that Roma’s Edin Džeko is closing in on a move to Juventus, with a deal worth €10m – rising to €12m – agreed between the two clubs. The agreement was reached over the course of last week, in a meeting between Juventus director Fabio Paratici and his opposite number Guido Fienga

Roma will then turn their attention towards closing out a deal for Napoli’s Arkadiusz Milik as a replacement for the Bosnian, who will earn the same salary in Turin as in the capital, a yearly income of €7.5m.

📝 - BREAKING: Donny van de Beek has been left out of the squad due to a possible transfer! [via @MikeVerweij]

Van de Beek 接近轉會
巴塞同曼聯都傾緊

似去巴 有de jong又係高文教

Tottenham and Man United have initiated contact for Donny Van De Beek. [@Sport_Witness, sport]

Allan to Everton, here we go! Total agreement reached with Napoli for €25M + add ons. Medicals scheduled and personal terms agreed. Talks on for James Rodriguez. 🔵 @SkySport #EFC #Everton

never been a target for Barça...

冇明確下家 但離開咗大軍
諗起呢單

最後馬列斯冇走到

去埋巴塞門口等

Obligation

字面上係拖肥借去祖記
實際上其實係祖記借去拖肥一季

水土不服

認真 好似話佢同經理人特登卜咗間酒店等新球會contact
點知冇人搵過佢地

The Newspaper pointed it out ... and so it is!

Messi will NOT be in the tests at the start of the season tomorrow

#Barça #siguelapartida #mercato

This decision was taken with his lawyers who maintain that Messi will leave the club for free. @gerardromero

Messi once again makes himself available to the club to seek a friendly exit. @Alfremartinezz

NEW SIGNING ALERT! 🚨 🆕 @oscararnaiz10 is our first signing of the 20/21 season! 💪 Welcome, Óscar! 🙌 #WeareSevilla #VamosmiSevilla

慘到，已經doesn't count on

打雙攻中？

佢b2b

普巴一中招就買佢 擺明歧視病人

成日凝住以前夾FDJ同Schone 嗰陣佢打攻中
Btb 咁佢係普巴接班人了

加咗Conor Coady 同 Ainsley Maitland Niles

叔

不過我自己覺得普巴勁好多

如果牙普巴肯用多啲腦踢波
以佢身體質素同技術真係屈曬機
但近年發展真係不似預期
由可能會進步到爭金球獎去到打大會正選，不過不失水平
個落差都幾大下

Wijnaldum is a big goal for Barcelona.
@orioldomenech #FCB

Allan+James

Barcelona's version remains the same in the Messi case:

• They count on him.
• They want him to fulfill the contract he has.
• They will not negotiate a sale to any club.
• They would only negotiate a possible contract extension.

@SiqueRodriguez

Manchester United are in contact with Donny Van de Beek agents by weeks - he’s been scouted for many months.
He’s considered an ‘opportunity’ but Ajax are still waiting to receive an official bid. Barcelona are denying any contact to sign Van de Beek.

Donny Van de Beek would love to join Premier League and he’s waiting for an official bid after clubs have contacted his agents on last weeks. Ajax will let him leave if any club will match the price tag [around €40M].

@FabrizioRomano

Lionel Messi's 700 million euro release clause does not exist in his last Barça season. That expired after the 2019/20 season. [ser]

其實我覺得sob對佢嘅定位都未太清晰 佢啱啱上任 係擺佢打433 嘅中場靠左 自由度好大 佢都成日上前入波

但依家似打返法國國家隊個位 仲要偏防守少少 我覺得會浪費咗佢進攻嘅能力

其實點解佢叫牙叔
個樣老？

Yes

fsg真係死全家啦

講真 呢2年利贏完歐聯再贏英超 真係冇錢成咁咩？30m嚟買Thiago唔算貴啦

要賣老母比巴塞先有錢

落哂格啦已經
呢兩年獎金成400m

咁都唔嘔30m出嚟

呢2年獎金都唔少啦

肥安對佢地真係情有獨鍾

有B仔呢排當紅嘛，佢無得揀，而且人地入波多
跟皇馬一樣咪好，專心做卻老角色，但大局觀無人咁勁
B仔就做低級版魔笛

曼中場爆撚晒人
仲買做乜
我係佢就去疤，荷蘭教頭，中場急需新血重建，疤名氣又高，季季肯定有驗歐聯踢

冇人輪換攻中位啊

去疤大風險個下死
成隊都要重建
仲要商業角度嘅話英超一定屌打西甲

Real Betis monitoring Emi Martinez situation. Pellegrini interested in bringing Emi to Betis

皇今年唔買人？

肺炎無$

去獌跟so9？
學唔到嘢㗎喎

Napoli considering Allan replacement: Veretout, Under & Boga possible options

After 5 seasons, Allan is leaving Napoli. The Brazilian midfielder will be leaving the squad and joining Everton. Now, the azzurri squad will need to consider replacement options, in effort to ensure Gattuso has a strong midfield heading into next season.

The chosen replacement will be dictated by the formation Gattuso will want to use, and in the case he uses a 4-2-3-1, this player might not end up being a true central midfielder. But, the profile of Jordan Veretout remains among the list of favorites, but the path forward is to be determined.

Under is an option with an exchange for Milik, but there is no agreement as Napoli is asking for 20 million euro and Roma is firm at 10 million.

Benevento, deal completed for Lapadula: the details

Gianluca Lapadula will play for Benevento this season after the striker signed for 3 years. The deal was reached between Genoa and Benevento: the clubs had agreed on a €4m fee. The length of tthe deal for Lapadula was just finalized, under oversight of Gianluca Libertazzi and Francesco Romano. Lapadula will get a new start in Serie A with Benevento.

OFFICIAL | @WMckennie is a Juventus player! ⚪⚫

#WelcomeWeston #ForzaJuve

Chelsea make 2nd bid worth €20m for Rennes goalkeeper Édouard Mendy

Goal France report that Premier League side Chelsea have made a second bid to Ligue 1 side Rennes for 28-year-old Senegalese goalkeeper Édouard Mendy, understood to be worth €20m.

Marseille interested in Japanese left-back Yuto Nagatomo

L’Équipe report that Ligue 1 side Marseille have a strong interest in 33-year-old Japanese international left-back Yuto Nagatomo, who has been a free agent since his contract with Turkish side Galatasaray expired in June.

OM had wanted to sign Caio Henrique (23) on loan from Atletico Madrid, but the Spanish side sold him to Ligue 1 rivals AS Monaco instead.

André Villas-Boas wants a player at left-back to provide back-up to Jordan Amavi.

Kévin Volland to arrive at Monaco on Tuesday

L’Équipe report that 28-year-old German attacker Kévin Volland will arrive at AS Monaco on Tuesday, when he is expected to undergo a medical ahead of a move from Bayer Leverkusen.

The fee for the German international will be less than €15m, according to the outlet mentioned above, as Volland has just 12 months remaining on his current contract.

The signing of Volland is not meant to suggest that Wissam Ben Yedder will be exiting the club, with Niko Kovać’s intention being to play the pair up top together. ASM are however continuing to seek an exit door for Keita Baldé.

Rennes look to Alphonse Areola in case of Édouard Mendy departure

As reported by Foot Mercato, Ligue 1 side Rennes are looking to French international goalkeeper Alphonse Areola as a potential replacement for goalkeeper Édouard Mendy, should the Senegalese international move to Chelsea, with the London club today submitting a second proposal to SRFC to sign the shot-stopper.

The 27-year-old spent the 2019/20 campaign on loan with Real Madrid from PSG, but has no intention of remaining with Les Parisiens as a second fiddle to Keylor Navas.

SRFC would be looking to do a deal with PSG in an initial loan agreement – the coming hours will likely be decisive in this matter.

你錯了
係仲要賣人籌旗

依家疤狗都唔見得學到野

不過依家簽唔到Thiago就下年免簽 都算係嚟硬咖啦

Real Madrid and Benfica agree Díaz loan deal - Salary demands biggest obstacle
There are almost daily reports in Spain that Real Madrid would like to sell Mariano Díaz. In Benfica, it appears that Los Blancos have finally found a potential buyer for the 27-year-old striker, for whom the club paid €21.5 million to Olympique Lyon in 2018. But the transfer is far from being done.

Seferovic好唔掂？
賓菲加又Waldschmidt又傳Cavani
依家到Diaz

一年時間可以發生嘅嘢都好多嘅
如果冇前四人哋仲肯黎？
免簽嗰陣仲有優勢？
要同人鬥offer

依家佢地就係覺得可以下年免簽 咁洗乜依家比30m

講真Thiago 30m都算抵屌啦 早買早享受吖嘛

呢條廢柴有掂過咩 係第一季踢賓菲加唔知點解入到咁多波

覺得利今年簽唔到就好抆水
唔覺fsg會offer到三～四年約同高薪比Thiago
哥狗下年仲健在嘅話應該會搶
申利拜

無咗個桔執翻個橙算係咁啦屌

真
FSG班仆街個思維就係wijnaldum走就thiago黎一出一入
高普唔想賣老母就等佢完約free簽thiago
咁今季又唔使洗錢啦

你啱呀
FSG俾人嘅感覺根本就唔想搞好單deal
話有興趣好似期望管理咁
佢哋真係以為冇人想爭thiago咩

最後應該都係PSG同祖記lam走

我估似去psg 了
巴西幫加都叫可以爭下野
唔通去祖鳩下鳩下

Karl-Heinz Rummenigge on Thiago: "We are expecting an offer from another club in the next few days. He told us that at the end of his career, he would like to try something new" [@WELTAMSONNTAG]

右閘doherty

Karl-Heinz Rummenigge on Javi Martinez, to Welt: "Javi thinks about leaving us. It will be difficult for him now, too. His contract is still valid for one year but we have told him that we are not going to put any obstacles in his way." #FCBayern

官宣doherty

左同中堅要啦屌

左閘話唔買

中堅傳緊隻中超泡菜 同用Ndombele換國米Skriniar

睇錯Parma

油王搵到第二桶金？

早兩日仲話25m
而家變15m以下

Telegraph:
Mike McGrath's transfer notebook: Emiliano Martinez close to new Arsenal contract, Leeds eye Udinese midfielder
Plus: Chelsea are leading the race for Ajax teenager

Leeds United want to add Udinese midfielder Rodrigo De Paul to their summer spending for the Premier League season.

The Argentina intentional, 26, is a player Marcelo Bielsa believes can add quality to his squad as a player to unlock defences and is expected to cost at least £25million as he has a long-term contract with his Italian club.

Bielsa added Spain striker Rodrigo Moreno from Valencia and England Under-18 forward Sam Greenwood last week but the club are looking to recruit further.

De Paul is their first choice for a midfielder if a deal can be brokered for a player who has been at Udinese for four years after previous spells also at Valencia and Racing Club.

He has broken into the Argentina squad during his time in Italy and is now a regular in his national team.

Arsenal: Martinez could sign new deal at Emirates
Arsenal goalkeeper Emiliano Martinez is close to signing a new contract at the Emirates Stadium despite interest from Premier League rivals in offering a No.1 role.

Martinez, 27, has been back-up to Bernd Leno but came into Mikel Arteta's team to help win the FA Cup and the club want him to stay.

The Argentinian has two seasons left on his current contract but has been offered an extension and is expected to get game time next season.

West Ham: Crystal Palace and Fulham monitoring Josh Cullen
West Ham midfielder Josh Cullen is on the radar of Crystal Palace and Fulham.

The Republic of Ireland international, 24, has a year left on his current contract and will be available for a low fee.

He played regularly for Charlton in the Championship last season after helping them win promotion the year before while on loan.

Chelsea ahead in race for Ajax youngster
Chelsea are leading the race for Ajax teenager Amourricho van Axel Dongen.

Van Axel Dongen is not 16 until September but has been playing for his club's Under-18 team, which has sparked interest from the Premier League's top six clubs.

Manchester United and City have watched him play but Chelsea have a strong chance of bringing him to their Academy.

Leno lan

Leeds唔簽中堅走去簽晒啲攻擊手

琴日簽左個

NEW: Despite interest from Juve and PSG, Aouar wants to play in the PL where #AFC and #MCFC are keen on him. Aulas wants €50m+ to let him go [info: @abdellahboulma ]

Same

Reports from France saying Aouar wants to come to the Premier League, can you confirm?

for sure he wants to move to EPL! But no one has offered €60m yet

Re: Thiago

Well connected Norwegian journalist reporting that Man UTD are in for Thiago as well.

Fredrik has had a big “hit-rate” on Manchester United - news.

The two old rivals battling for Thiago. And CEO at Bayern expect an offer the coming days. This could be an BIG week

Van de Beek has already announced to his Ajax teammates that he’s joining Manchester United. He will not join Barça. [sport]

Messi's position won't change. He definitely wants to leave Barça. [sky sports]

Rummenigge says Alexander Nübel will not be loaned out this summer: "No, that's excluded" [Welt]

Rummenigge on Corentin Tolisso: "He’s staying. He’s happy and we want to keep him"

Rummenigge on Boateng's future: "We'll have to wait. I like how he developed under coach Hansi Flick. he has absolutely become an FC Bayern player again. He made a valuable contribution to our titles."

Rummenigge confirms that Bayern are looking for a right-back: "That's the coach's wish. He wants a backup for Benjamin Pavard"

Fiorentina are confident they can secure a loan deal for Arsenal midfielder Lucas Torreira over the next few days. It is believed to be €8m for the season-long loan, with the option to buy for a further €18m. [ @footballitalia via La Nazione] #afc

巴塞真係

打機既能力一年比一年低唔知搞乜

Arsenal want a single cash payment of around 25-30 million for Lucas Torreira. Fiorentina on the other hand, would prefer a loan with an option to buy. [@LaStampa]

Newcastle close in on deals for Rob Holding and Moussa Marega

Valencia in negotiations with Real Madrid for Borja Mayoral

Valencia are in negotiations with Real Madrid over a deal for Spanish striker Borja Mayoral, according to Valencia-based journalist Hector Gomez.

長友佑都 -> 馬賽

續約

True

The media were solely focusing on LFC interest in Thiago. @cfbayern mentioned Manchester United interest early on.

If LFC aren't going to pay what Bayern want, another club could obviously come into the picture.

Thiago is a no brainer for €30 million.

I’ve never said it’s advanced my friend. :-) and there’s not even an official bid, Ajax are still waiting so...

Messi has asked the club twice for a friendly exit — wants an agreement with Barcelona. He doesn’t want to face a lawsuit against the club he loves. @Alfremartinezz

打佢老母啦屌

Mario Lemina joins Fulham on loan with €6m option to buy

Téléfoot Chaine report that Gabonese international central midfielder Mario Lemina has completed his move to Fulham.

The season-long loan from Southampton will cost FFC €2m in fees and they will be obligated to buy the 26-year-old should they avoid relegation from the Premier League in 2020/21 and play more than 20 league games for €6m.

而家點做巴塞都係肉酸果方

Ainsley Maitland-Niles: Wolves end pursuit of Arsenal midfielder

個主席好肉酸

巴狗真係自己攞嚟

真係收返rose 算鳩數

Volland - Monaco

又酒井宏樹又長友佑都

原來佢仲未走

Luka Modric (35y) goal is to extend his career until 2022 and retire at Real Madrid. [ABC]

Just after winning the thirty-fourth league, Florentino Pérez explained that Ramos will play for Real Madrid "until he wants to."

The president and the captain have decided to keep the conversations in private, until reaching an agreement without pressure. [ABC]

Real Madrid offered Ramos one more year of contract, with the same salary, 12M to 2022.

Later, depending on the performance of the player, it will be studied if the duration of the agreement is extended.

風水輪流轉，皇狗學人講人情味

Just a matter of time... then Kai Havertz will join Chelsea. The agreement has been reached one week ago - it’s all about paperworks, clauses, normal timing for a €100m deal (add ons included) 🤝🔵 #CFC #Chelsea #Havertz @FabrizioRomano

Our Story: Transfer is getting closer! Kai Havertz did not take part of the performance test today of @bayer04fussball (he completed the Corona tests on Friday and Saturday because he needs them for the national team) @cfbayern

The key clause in Messi's contract does indeed state that the player can leave at the end of the 2019/20 season if he so wishes too, without the need of a release clause. [ @Alfremartinezz ]

More journalists are confirming. Messi does NOT have the €700M release clause from the end of the 2019/20 season. @FlorentTorchut #FCB

利迷真係成個怨婦咁
車仔買人你地酸到

咁係因為阿古路太勁姐
你拎jesus 同拿卡錫迪、拉舒福特果d比較就岩

美欺今個轉會窗又上返現役世一

佢仲襟踢過內田篤人
內田細佢兩年都晨早返咗日本退埋休
長友仲喺歐洲周圍走

巴塞

從來冇比較過
一個球員有咩技術特點 平唔平庸 睇咗幾季點會睇唔出

thiago 西班牙人

Thiago只想去英超

你咪見人黑小小就話人係巴西人先得架

Jadon Sancho still wants to join Manchester United this summer - it’s just a question of when and if #mufc pay the money #muzone [@cfbayern, @Podcast_TBG]

AC Milan are in advanced talks to sign Sandro #Tonali. Bid submitted to Brescia: €10m loan + €20m buy option + percentage on future sell. Milan are pushing after Inter considering other options as midfielder (Vidal is still the priority, Ndombele on the list). 🇮🇹 #transfers

Manchester United board know that Donny Van de Beek would like to join #MUFC. He’s ‘ready’ to open talks with Man United on personal terms - Donny knows his agents are in contact with the club by weeks. Official bid to Ajax still to be submitted. 🛑 #ManUnited #Ajax #VanDeBeek

佢而家先23歲
Drogba 23歲仲喺法甲鳩下鳩下
打左兩季車仔仲比人叫緊豬油包
根本係你地一廂情願個個球員20頭就成晒型

根度簡換泰亞高啦屌！
反正拜咁想要德國人

咁佢「而家睇落同過去幾年都好平庸」囉ok？

老鼠定牙路黎
Block左

又利迷
咁係真係煩撚到閪咁
連續成個星期話deal deal都宜家都未完
同sancho過曼聯一樣

算啦
望下我地個thiago

點同呢
Thiago一睇就知利唔會買
FSG扮有興趣會買咋
實際上全部都係fake news 黎

LI個咪一樣咁煩
傳傳傳傳又唔會買
好彩出現頻率低 唔似kai日日都next few days

疤都講lo
擺低錢就有人情味

路

蒂亞戈·阿爾坎塔拉·多納西門托（葡萄牙語：Thiago Alcántara do Nascimento，1991年04月11日－），簡稱蒂亞戈，是出生於義大利的巴西裔西班牙籍足球運動員

得罪講句
樓樓上咁樣有啲柒

巴西兄弟

算啦，佢應該見人國籍係西班牙就唔考究咁多

其實佢同沙皮真心踢巴西隊仲好
可惜

我覺得係一開始比人吹大左，太大期望
平庸就一定唔平庸架啦
佢同踢緊李城既伊軒拿祖明顯係兩個級數
兩個都踢過鏝無理由你分唔到

耶穌應該carry到是但一隊中遊
但睇左幾場那祖直頭踢英冠算啦

嘩屌一個Iheanacho
一個Ibe
係真係會睇到炆

Thiago本身想踢巴西架
但係當年巴西足總restrictions 太多
Thiago迫於無奈淨係可以揀西班牙或者意大利

沙皮個情況完全唔同
佢係真係一心想踢西班牙

巴西召唔到呢兩位咁高或者曾經高質素嘅球員都算係一大遺憾
特別中鋒位由14 WC嗰一屆已經係最大缺點

人地老竇老母都係巴西人
佢係純正巴西人嚟

個西班牙國籍 係佢老竇過西班牙踢波
佢跟過去住夠幾年先攞返嚟
係正宗歸化兵嚟

好多中游主力去到big6都踢唔掂
但耶穌唔係呢個case，佢有級數只係狀態好飄忽

腳法唔係勁又懶係野咪呢d球員
專心做綠葉啦又想做超級連結人

一直覺得哥斯達未必係一心想踢西班牙
但肯定係一心想唔踢巴西

好似話佢好唔like史高拉利
馬體最後一季爆紅之前 揀過佢入去踢友賽
踢得唔錯 大菲話下次再call佢
點知之後幾個前鋒都傷咗都冇call佢
覺得俾大菲昆咗
之後喺馬體打起 先嚟求佢唔好揀西班牙

路哥我唔係反耶和華
但真係唔覺鮮哥有咩咁特別
佢樣樣能力都好普通 冇乜特點
可唔可以講下點解你咁buy佢
有冇邊次你覺得佢有級數

都記得類似咁
條友唔鍾意巴西嘅程度
係唔想認自己係巴西人咁

不過沙皮2014都踢得好q差
其實都唔好得過祖奧同費特好多
可能同西班牙未夾熟
反而jo fred分分鐘同巴西班人仲夾得好少少

不過冇如果 四強都唔錯
我覺得德國實至名歸

又捷西斯又艾簡達拿又哥斯達
轉會post無啦啦變咗討論巴西仔

我反耶穌既
佢個功能係同費明奴差唔多，只不過年輕球員欠d經驗
射術不嬲唔係佢最勁果範
拉空、擾亂防線等等都係佢喺曼城做既野
問心佢係唔夠同big4前鋒比，但佢得23歲咋

點解你鄰居隻greenwood 17碎可以貢勁

你講得啱
巴西阿根廷呢啲南美國家其實有講明
國家隊一定要揀返一定數量嘅本地聯賽球員
即係好似球王mesa 牙fred咁
因為要兼顧埋國內聯賽收視同熱度
好多南美人當左本地聯賽球員係英雄

我都覺得去到2018嘅沙皮先係打國家隊嘅完全體
世界盃打到成個鋒霸咁，雖則佢以前打聯賽都有段時間係

2014德國表現都係冇嘢可以彈
鼻屎佬學完哥狗嗰套又真係俾佢世界盃打到整體足球嘅代表作
最多你話真係有班去鄧腳嘅球員
不過每個國家都有㗎啦

曼聯不嬲勁啦

我一直以為美沙係新星
選佢入去做奇兵嗰啲
點知原來而家27歲

認同哥斯達2018打得好好
嗰期蘇亞雷斯已經跌緊
我當時覺得佢先係嗰期世一鋒
佢本身級數係有 四年前可能唔夾

Anyway我地討論返轉會啦

雲迪碧燈deal?

done

英超隊隊都好有錢
除咗一隊

好
得閒入post搵我

又一件

你share leeds news 好諷刺

我列迷

我都轉咗做車迷

屌你老母講血統出去開個紅十字會post慢慢講啦

使唔使屌哂老母呀 咪話咗傾返轉會囉

Van de Beek to Man United, here we go! Man Utd tonight as expected have sent their official bid and Ajax just accepted without any negotiation. Agreement reached for €40m + add ons. Paperworks and medicals on next week. #MUFC

More details:

Jorge Messi and Josep Maria Bartomeu are expected to meet on Wednesday. Messi's entourage persists in negotiating the departure of the Argentine. [@BlazquezFont]

From Barça, they assure that there is no meeting scheduled with Jorge Messi. The club wants to convey firmness in its decision not to negotiate but all roads lead to an imminent Jorge Messi-Bartomeu summit. Leo's father will have to press for the move. [@tjuanmarti]

Sandro Tonali to AC Milan, confirmed and it’s a done deal: here we go! Agreement reached for a loan with buy option from Brescia. Personal terms agreed today. Inter are out of the race after having an agreement with Tonali since April.

Re: Havertz

Kicker reporting that Leverkusen- striker Volland is close at signing for Monaco.

And Schick is coming from Roma.

Things are moving in Leverkusen....Havertz- deal just around the corner

hi

竟然係去ac

見到疤咁樣仲唔做下show咩

內田係04最後果季重傷

第一季係04已經踢得最多
Keep住有傷患問題

Manchester City is already preparing for the signing of Messi. They have asked a large production company for archival footage of Messi to prepare audiovisual material in the event of a deal happening. @marcelobechler #FCB

Manchester City is preparing for Messi. They have asked a large production company to make a video for Leo, if the transfer goes through. [
@marcelobechler
]

Arsenal have agreed a deal with Napoli for Sokratis worth €4.5m. The player has agreed to move to Italy, according to @RaiSport !

Arsenal do not want to sell Emiliano Martinez despite the interest of Leeds & Aston Villa. Martinez’s representatives recognise his exit is ‘very difficult’. [ @CLMerlo ]

@FabrizioRomano on that report: “Correct”.

呢件好嘢嚟

啱啱退役了

BILD: Kolasinac wants to return to Schalke. Schalke have a plan to bring him back to Germany

BILD report on Kolasinac states that the salary will be split by both Arsenal & Schalke but Kolasinac is demanding to be made captain of Schalke 04.

The deal will be a 1 year loan with an option to buy at the end of the season.

Valencia asks Arsenal about the situation of Mattéo Guendouzi.

內田靚仔咁多

借一年 唔一定買斷 仲要出一半人工
諗唔到借既理由 雖然佢唔勁

Milan-Tonali: the figures of the deal

Sandro Tonali will be come a new player at Milan after the player willed a deal between Brescia and the rossoneri. The transfer was agreed to with a formula of a €10m loan, plus a €15m purchase option, and a further €10m in bonuses tied to objectives and number of games played.

The formula is not a purchase obligation but with a deal structured as such with significant sums, it is clear that the direction being taken by Milan is to redeem the player (in a similar manner done by Inter with Sensi and Politano). Brescia also receives 10% of a future sale of Tonali.

Lazio-Fenerbahce, ongoing negotiation for Muriqi

Lazio are working on an addition for Simone Inzaghi's front line. The biancocelesti's negotiation for Vedat Muriqi is ongoing with only a minimal distance between the offer and the demand, Lazio are working on the details with the Turkish club.

Last season the striker born in '94 scored 17 goals in 36 matches in the Turkish League, the next chapter of his career could take place in Serie A.

仲要喺一直都咁靚仔

Benevento find agreement for Sampdoria's Caprari: the latest

Benevento have been active on the transfer market, who have recently signed Gianluca Lapadula. The Witches have found an agreement for another player, Sampdoria's Gianluca Caprari, who collected 30 appearances between Sampdoria and Parma and scored 5 goals. Benevento made a deal with Sampdoria for Caprari on the basis on a loan deal worth 1.5 million euros with an obligation to buy if Benevento survive the season in Serie A worth 7.5 million euros.

個把頭髮,又多又密,但完場都好型唔會散哂

kai條廢柴今晚唔官宣以後唔好黎

好似尖咀間cd鋪永遠貼住 最後今天 咁

Real Betis signs Claudio Bravo

Yangel Herrera signs for Granada on season-long loan deal from Manchester City

Granada have confirmed the signing of midfielder Yangel Herrera on loan for another season from Manchester City.

The Venezuelan spent the 2019-20 season on loan from City, helping Diego Martinez’s side get into the Europa League. The new deal includes an option to buy at the end of the 2020-21 season.

癡線啦 仲過華西

tonali單deal傾左幾耐
好似季初睇到宜家

佢唔去呢d中型班. 去得邊..

真心,林榮福搞到華西慢慢連中型班都唔係......下季真係護級格

賣盤啦屌

Tottenham and Newcastle are interested in Bournemouth and Norway forward Joshua King, 28.

Conte requests Kante for Inter

Antonio Conte has requested N’Golo Kante from Chelsea, as Inter hope to do a loan deal with obligation to buy for €50m.

Sir this way
Plz quick buy la diu

仲有韓仔同干卡路古亞迪斯 可以賣

Fulham bolster midfield by signing Harrison Reed and bringing in Mario Lemina on loan

Reed Joins Permanently

The Club is absolutely delighted to announce Harrison Reed’s return to Fulham on a permanent basis.

Lemina Arrives On Loan

The Club is delighted to announce the loan signing of Mario Lemina.

The 26-year-old arrives on a season-long deal from Southampton, with an option to make the move permanent.

好似除左GAYA外全隊賣得嘛.........
.(講真有球隊一大舊錢車埋去我又唔信你唔賣)

Van Gaal open to Netherlands return

Louis van Gaal is open to returning to coach the Netherlands national team, according to NOS.

啲巴打話傳得幾日
明明2019睇到2021都嚟緊

由brescia 係意乙...升左上意甲...到依家又去番意乙仲傳緊

點解咁老唔返巴塞？

Neymar: “I stay at PSG next season! And with the ambition of returning to the final of the Champions League, this time to win it” via @hadrien_grenier #FCB 🇧🇷⚡️

今季入到決賽都唔少運氣元素.

屁馬又一次失去證明自己係世界最強嘅機會

想睇佢2個同時落場踢左右兩閘

尼馬都世界咖啦
但對面成隊都係世界點打

年年二三月妹控都請兩個月假陪阿妹
點挑戰歐聯

今年難得武肺
佢先七月帶隊踢淘汰賽

Manchester City believe that everything is on track, they’re waiting (as before) for Barcelona & Messi to resolve their issue. @SamLee @TheAthleticUK #FCB

🔵🔜

Kai Havertz arrives for international duty with Germany 🇩🇪

Napoli president Aurelio de Laurentiis: “Allan is joining Everton. The deal will be announced soon”. 🔵 #EFC #Napoli #transfers

Pato -> 深圳

James Rodriguez is not training with Real Madrid in Valdebebas today. Negotiations on between Everton and Real board to reach an agreement. Everton are still ‘confident’ to get James - Ancelotti already contacted him one week ago. 🔵 #EFC #transfers

Is the James Rodriguez for £25 million true?

negotiations are on for James.

Milan, Ibrahimovic arrives at club's headquarters to sign new contract

Zlatan Ibrahimovic is at Casa Milan - the Rossoneri's headquarters - to sign a new deal with the Italian club. After missing the first week of training with the team, the Swedish star has reached an agreement with Milan's directors Maldini and Massara over a new contract.

Ibrahimovic, who had a massive impact on Milan since his return to the club last January, scoring 10 goals in 18 appearances, will sign a one-year deal with Milan worth €7 million after tax.

any moses news?

still no.1 rwb

Schalke are keen on signing Arsenal goalkeeper Emi Martinez. [ @SkySportsNews ]

@cfbayern : If there is a serious offer for Aouar, I think it will happen [he will leave]. Lyon is not so big at the moment that they can say no. I don't think he is one of the first targets on the market for the big clubs. [Exclusive @Podcast_TBG ]

收番諾域治個德國龍咪算囉
買martinz做乜

rubbish no news

其實Di Marzio 係咪半退休？

佢有keep住報意大利料

The Times say Matteo Guendouzi is wanted by Valencia, with the La Liga side determined to bring him to the club this summer. #Arsenal have slapped a £40m price tag on the 21-year-old midfielder.

搵d𡃁做就得啦

意大利都冇大新聞

Danny Ings: Southampton open contract talks with striker

Southampton have begun negotiations with Danny Ings over a new, long-term deal for the striker.

Kai Havertz has been told last Monday: “The deal is done. You’ll be a Chelsea player”. And so it will be soon. 🔵 #CFC

Barcelona believe the only way Messi can legally leave for free is if he commits to not playing football next season, sources confirm. @moillorens @samuelmarsden

今次到soon

Lazio striker Ciro Immobile has signed a new contract until 2025.

@StefanoDeMart13 a Lazio Style Channel 🗣 @ciroimmobile
ha rinnovato il suo contratto con la #SSLazio fino al 2025

#CMonEagles

李城 - Castagne
接近done deal

隻隻阿狗都話快啲賣既Guendouzi
竟然咁多隊爭

close
closer
closest
soon
here we go

5年內有無機會搶到歐霸/意甲
如果國米簽唔到簡迪下年應該仲有得打?

我廠small club黎 快d come la diu

結果應該又去多仔

Retire la wuitong la

覺得佢好多流料

仲有very soon同really soon
等多幾日啦

moses has fan?

條友最光輝嘅時間都係車跟conte打rwb
其餘時間應該英冠料都勉強

Chelsea agree initial £72m fee for Kai Havertz with Bayer Leverkusen @ed_aarons + @FabrizioRomano

嗰年季尾投最佳陣容 我投咗佢做英超最佳右閘
(冇得投翼衛)

條友下季都唔知有冇班落

Rakitic返Sevilla

Ivan Rakitic is returning to Sevilla. Six years after captaining them to the Europa League title in 2014, the Croatian midfielder is rejoining from Barcelona. Agreement reached between clubs and medical happening right now

右腳踢左閘

但Fabrizio Romano醒好多
開晒世界線

Rakitic himself asked to Barça to leave the club. He only wanted to come back to Sevilla. Love story. Back @ home.
#transfers

Ivan Rakitic is back to Sevilla! Done deal and total agreement reached with Barcelona. He’s gonna sign for next three years. the Croatian midfielder is also having medical tests right now (as reported by @marca
). Here-we-go
#FCB #Sevilla #Barcelona #Rakitic

呢單真係快到

咁馬甸尼都係嘅

Castagne踢落似左翼多過閘

但賣唔到咩錢

一係就轉埋陣式

本身以為買tagliafico 或者robin gosens兩個正宗左腳補番個位
買castagne真係估唔到

DEAL DONE: Real Betis have signed former Manchester City goalkeeper Claudio Bravo on a one-year deal. (Source: @RealBetis_en)

下下條友條友
尊重下摸西sir ok?

走咗Banega黎個Rakitic
不過Banega死球同嘴砲勁啲

Cls已經here we go

The club plans to reply to Messi's latest burofax, which arrived last week explaining he would not attend preseason, by asking him to reconsider his position on wanting to quit the club. @moillorens @samuelmarsden

Messi called Bartomeu on several occasions, but the president didn't pick up the phone. [rac1]

The domino is going to be completed... 👌🏻 Patrik Schick to Bayer Leverkusen, confirmed and here we go! Bayer immediatly going to re-invest money from Havertz to Chelsea. €27M + add ons to AS Roma. 🤝 @DiMarzio @SkySport #BayerLeverkusen #Schick

D廢中電話當call機

Cagliari make first offer for Nainggolan, Inter take time to ponder

好囉
最強翼衛呀嘛

死番韋根囉

We are pleased to announce that Piotr #Zielinski has signed a new contract until 2024

#ForzaNapoliSempre

Ben White: Brighton defender close to agreeing improved new contract

PSG monitoring Héctor Bellerin

Who needs比狗when we have牙叔

No interest in Houssem Aouar from Manchester City according to @SamLee .

Sevilla won’t pay any amount/transfer fee for Rakitic. @Alfremartinezz @gbsans #FCB

泰利亞費高呢？

Both #lfc and Gini Wijnaldum have a significant difference in their opinion on the terms of any new deal, but there's no suggestion of a fallout. If Wijnaldum stays, Liverpool cannot, and will not, push forward in any attempt to sign Thiago. #awlive [@MarkOgden_]

東尼利都開始有進展

kai仔都接近搞掂

曼聯仲係on99行緊第一步

Everton hopeful of agreeing deal for James Rodríguez with Real Madrid. By @AHunterGuardian and @FabrizioRomano

Vidal to Inter?

talks on

FAB where is Gabriel ?!? Thiago Silva was announced and he comes from the French League as well so this delay isn’t about quarantine. If he signed and did his medical why is the deal not announced?? Seems like there is problems between the clubs! @FabrizioRomano

he’s an Arsenal player. Don’t worry

#Chelsea cherche un nouveau gardien. Le club anglais a contacté le Stade Rennais pour connaitre les exigences de Rennes pour #Mendy. Chelsea n'a pas fait d'offre pour l'instant. Rennes a ajouté que le club n’était pas vendeur et qu'il voulait conserver Mendy. #SRFC

車路士有同雷恩接觸傾Mendy

Re: Upamecano

Some club in Germany wants to send a signal to some club in England ....

成隊換晒淨返kepa

Pas d’inquiétude pour les supporters d’#Arsenal. #Gabriel s’est bien engagé avec Arsenal. Le club anglais doit désormais officialiser mais aucun problème.

Bouhafsi Romano 兩大tier 1 source 都叫阿狗咪擔心Gabriel 轉會

冇擔心過done deal未
係擔心佢人身安全
到咗英國都五六日 到咗基地之後冇人見過佢冇人影到佢

一早簽左啦 係佢要隔離先未官宣姐

Medicals ongoing right now for Donny Van de Beek as Manchester United player, confirmed (as reported by @MikeVerweij). He already had a direct talk also with Solskjaer and is ‘buzzing’ to join the club. 🔴 #MUFC #ManUtd #transfers

快到

快過kai

Mkhitaryan joins Roma

Henrikh Mkhitaryan has joined Serie A side AS Roma on a permanent basis.

唔係返AC咩

Arturo Vidal agents are now in talks with Barcelona board to leave the club for free on this summer. Inter are waiting and still ready to make a contract bid - leading the race to sign Vidal, he’s the priority as midfielder for Conte.

咁kluviert係咪應該會借去阿

Breaking | New Real Sociedad player David Silva has tested positive for Covid-19.

個個都要free走Rakitic又free，疤仲點買人

No offers for Krzysztof Piątek

Contrary to reports, Hertha Berlin have not received an offer from Fiorentina for the transfer of 25-year-old striker Krzysztof Piątek, according to Kicker.

The Poland international joined the Bundesliga club from AC Milan in January for €24 million on a five-year contract until 2025. Per reports in Italy, Fiorentina had submitted an offer around €25m for Piątek which appear to be false.

Hertha are absolutely planning to start the season with Piątek.

有美斯果7億

Real Sociedad informs that @21LVA has tested positive for COVID-19 in the test carried out at Policlínica Gipuzkoa. The player is asymptomatic and is self-isolating.

Yuto Nagatomo is an Olympien

Joining Pape Gueye and Léonardo Balerdi, Yuto Nagatomo is OM’s third summer transfer window addition.

Matty Cash: Aston Villa close in on Nottingham Forest full-back with fee rising to £15m

國米成隊三字頭

減輕人工支出？

但疤咁樣解約要賠左錢俾球員先 都成千萬一個

呢啲case和平解約唔洗比

c8

Arsenal are planning to announce soon the ‘coming back’ of Dani Ceballos after he turned down three loan bids [from Italy and Spain]. “Only Arsenal” was his answer. Simple loan from Real Madrid. Contracts signed for Gabriel - no problem, it’s 100% done. ⚪️🔴 #AFC #Arsenal #Real

點樣成隊，講嚟聽下

其實朗奴高文想點 一見不留 9月PANIC BUY 半隊人打FIFA咁打?

重用青訓

In the Barcelona board, there are more and more members who believe that the club should bring their positions closer to the inevitable departure of Messi and try to convince Bartomeu to look for a friendly exit.
@Alfremartinezz

By Wednesday or Thursday at the latest, there will be a meeting between Jorge Messi (Messi’s Father) and Bartomeu. @Alfremartinezz

If nothing changes, the meeting between Bartomeu and Jorge Messi is scheduled for Wednesday. Bartomeu will offer Messi a two-year contract. Jorge Messi will ask to leave the club for free. @moillorens

佢都要15m

安部裕葵準備上位

All in 荷蘭兵

中咗武肺
真係唔方唔上位

fifa 式清人

Juventus have joined PSG in the race to sign Hector Bellerin this summer (Lastampa for Juventus & Paris United/RMC Sport for PSG)

According to @AlfredoPedulla , Fiorentina have increased their offer for Lucas Torreira.

搏炒攞解約金

Bayern and two clubs from the Premier League are still after Ajax right-back Sergiño Dest. Dest himself prefers to join Bayern [ @SkySportNewsHD ]

Max Aarons from relegated Norwich City is another candidate for the right-back position at Bayern. The Englishman also wants to join Bayern [ @SkySportNewsHD ]

Marcelo Brozović is a hot topic at Bayern. Both Bayern and Inter are trying to find a solution in order to realize the transfer. But no concrete negotiations yet. A potential deal for Brozović is not related to Ivan Perišić [ @Plettigoal ]

鍦鏵

解圍變12m既戇鳩仔，係咪美斯想隊內訓練撚下狗？

依條黑鬼吹大左

Inter, PSG make initial approach over potential Skriniar transfer

After identifying their incoming targets, Inter are focusing on potential outgoing deals. In this regard, PSG are starting to prepare the ground to a potential move for Milan Skriniar.

Intermediaries are at work, however the French side has submitted no official offer to the Nerazzurri yet.

Genoa yet to reach agreement for return of Pavoletti

After appearing for Genoa in 45 matches over two seasons, Leonardo Pavoletti is a target for the club once again. After a season plagued by injury Pavoletti could leave Cagliari for Genoa and coach Maran who was also his coach in Sardinia.

There is not yet an agreement between the clubs however, as they negotiate a deal based on a loan formula. Pavoletti last June extended his contract with Cagliari until 2023.

Perin scheduled to return to Genoa on Wednesday: the latest

After presenting Maran as their new manager, Genoa are looking to bring back Perin. The goalkeeper returned to Juventus after his loan deal expired, but he is expected to come back to Genoa on Wednesday. It will be another experience with Genoa and a new manager.

Muriqi steps closer to Lazio: the latest

Lazio and Muriqi are steps closer together. Infact, it is possible that tomorrow could be the day that the deal could be finalized. Lazio and Fenerbahce are working to define the details, as Inzaghi is waiting to greet is new reinforcement for his squad.

OFFICIAL STATEMENT: ZLATAN IBRAHIMOVIĆ

Zlatan Ibrahimović renews his contract for another season in Rossonero

AC Milan is delighted to announce that Zlatan Ibrahimović has renewed his contract with the Club until June 30, 2021.

Philipp Max (Augsburg) to PSV on the home stretch

As reported by Kicker, the transfer of Augsburg left-back Philipp Max to PSV Eindhoven is expected to take place imminently.

The Bundesliga club have already rejected an offer of €7.5 million for Max, who has informed Augsburg that he would like to leave for PSV. FCA sporting director Stefan Reuter has made it clear that Max will only be allowed to leave if their valuation is met, which is believed to be around €10m.

Per De Telegraaf, an extensive agreement has already been reached.

PSG make contact for Memphis Depay

France Football report that Sporting Director Leonardo has taken an interest in a possible deal for Dutch international and Lyon attacker Memphis Depay during this transfer window.

Only initial contacts have been made, but the Dutchman could be an interesting market opportunity, having just 12 months remaining on his current deal with OL.

Barcelona, Dortmund and AC Milan are also monitoring the player’s situation, but no bids as of yet.

Lionel Messi urged to make Newell's Old Boys return by Argentina president after Barcelona transfer request

Aston Villa step up pursuit of Bournemouth star Callum Wilson with Dean Smith likely to miss out on £25m-rated Brentford striker Ollie Watkins

Aston Villa have stepped up their interest in Bournemouth's Callum Wilson.

By ADRIAN KAJUMBA

Shane Duffy: Celtic closing in on loan deal for Brighton defender

賓福特要被拆骨了

El Club Atlético #Peñarol agradece a Diego Forlán por su aporte profesional y humano durante estos ocho meses al frente del plantel principal.

科蘭被彭拿路辭退

Newcastle & Villa both in talks with Bournemouth over striker Callum Wilson. Newcastle trying to structure a deal that would include winger Matt Ritchie going in the other direction. Aston Villa also trying to buy Wilson, but their deal would not involve a player-swap #NUFC

koulibaly 70m done deal？

Bayern Munich are in negotiations with Inter Milan regarding a permanent deal for Croatian winger Ivan Perisic. Karl-Heinz Rummenigge is personally taking care of negotiations, according to Bild.

好好J

Bartomeu 唔係錢既問題， 你明唔明白 ，Ok?

前面咁扭得 夾到尼馬
Icardi, 同個廢啫莫亭 可以收收皮先

下 咁爆冷

識唔識分urges同urged、to同by

by Argentina president

Fiorentina is awaiting Arsenal's response to its loan with obligation to buy offer for Lucas Torreira, the day ahead may be Friday as Arsenal seems to be softening their stance. [ @qn_lanazione ]

Although Koeman likes Ajax’s Dest, he has been discarded and the player isn’t in coach’s plans. @sergisoleMD #FCB

Barça insist that Messi is not for sale and won't negotiate with any club. His release clause is 700 million euros. [ @Marsallorente ]

Luis Suárez' chances to join Juventus have increased, because the Italian side are unlikely to sign Edin Džeko from AS Roma. [gds]

一代白簡迪

The sticking points remain Perišić's wages (the Croatian earns around €11m/year at Inter) and the asking price (€20m). Bayern don't want to pay that much for a backup of over 30 years old [Bild]

Former Manchester United striker Macheda set to sign contract extension with Panathinaikos

Bologna, De Silvestri to complete medical visit

馬神

A comfirmation: a 5-year deal at Leicester for this man. A €24m fee. Now it will be a (long) wait for the official announcement of Timothy Castagne, the most expensive Belgian so far this summer. #lcfc

Leicester’s Belgian business over 12 months:

🇧🇪Youri Tielemans £32m
🇧🇪Dennis Praet £18m
🇧🇪Timothy Castagne £18m

One from a Ligue 1 🇫🇷 club, two from the Serie A 🇮🇹.

@HLNinEngeland

Breaking | AS Monaco have reached a total agreement with Bayer Leverkusen for Kevin Volland, according to @berger_pj . German striker is on his way to complete a medical check, fee around €15m.

PSV and Augsburg agree deal for defender Philipp Max

Kicker report that Dutch side PSV and Augsburg have agreed a deal for left-back Philipp Max.

The initial fee is around €8 million but will likely rise to around €10 million due to bonus payments. Augsburg will also receive a future fee if Max is re-sold by PSV.

Ryan Fraser's move to Newcastle delayed as player makes club wait on final decision

Newcastle offer Matt Ritchie plus cash in bid to sign Callum Wilson

Abdoulaye Doucoure: AS Monaco join Everton in transfer race for Watford midfielder

第一滴血

同利記真係一撚樣

Bayern Munich have emerged as another contender for the signature of Héctor Bellerín with the Arsenal right-back mulling his future amid interest from Europe's top clubs.

Juventus and Paris Saint-Germain are also understood to be keen on Bellerín

[@jamesbenge]

Mario Götze has offers from France, Italy & Spain

According to Bild, former Borussia Dortmund attacker Mario Götze has received offers from clubs in Italy, France and Spain.

The 28-year-old is available on a free transfer and has already turned down an offer from David Beckham’s Inter Miami, with a preference to remain in Europe.

It’s likely that Götze will decide on a new club before the end of September.

可唔可以唔好侮辱拜仁

1.5 million euros plus 9m in variables.

一樣在⋯⋯
都係紅衫六冠德國教頭？

侮辱緊利記就真，FSG點會出錢

Latest about Real Madrid-players.

- Ceballos to Arsenal: done.
- Brahim Diaz to Milan: done.
- James Rodriguez to Everton: advanced talks and club still confident to get him.

迪亞斯借定買？

Kepa and Chelsea expect him to stay - at least for now - even if a new goalkeeper comes in. #cfc

Loan + buy option + buy-back clause for Real Madrid.

Thank you baaaaa

Open new post

準備睇世一轉會

C朗又走？

黎踢傑志啦

唔夠左閘用仲要賣返畀舊隊換個廢鋒番嚟

鬥乞兒，3m 都要講價執撚左佢啦

原來佢姓麥哲倫

似幫人清瘀血喎
人地下季要踢歐聯
如果係勁既點都留黎自己用啦
阿特蘭大窮極都連續兩季有歐聯和味獎金
邊係垃圾李城最後一場比人反cup搞到要踢歐霸可以比
佢地隊波唔等錢駛 純粹想減磅
即係今次買錯水貨

呢件英冠神鋒屈福特識貨

BREAKING NEWS

Lionel Messi likely to leave Barcelona, according to Barcelona presidential candidate Victor Font.

有幾breaking呀屌

唔係摩笛咩

Heart breaking

Kepa Arrizabalaga will stay and fight for his Chelsea place, even if they sign a goalkeeper

By Matt Law

Bernardo: Brighton left-back wanted by Turkish champions Istanbul Basaksehir

MURRAY MEDICAL

Brighton striker Glenn Murray is having a medical at Watford ahead of a proposed season-long loan at the Sky Bet Championship club.

skysports

Sergio Gomez will extend his loan spell at @SDHuesca until the end of the 20/21 season.

Good luck and see you soon, Sergio!

Breaking | Jeff-Reine Adélaïde announces his desire to leave Lyon in a shock move. More follows. @GFFN

Arteta would like to strengthen his midfield and attack further but players will have to depart if more significant fees are to be paid. [ @guardian @NickAmes82 ]

Despite appearing close to joining Wolves last week, Ainsley Maitland-Niles is likely to stay at the club. [ @guardian ]

More transfers are inevitable in what could be a frantic final few weeks of the transfer window. [ @NickAmes82 @guardian ]

Ajax keep selling players. Razvan Marin to Cagliari is also official, now it’s time for Lisandro Magallan (former Boca player) to join Italian club Crotone on loan with buy option (€9m).

好嘢黎

27.5m過咗去一年就跳草裙舞
雲加真係縱咗好多二五仔出嚟污染球壇

Chelsea & Bayer Leverkusen are in talks over a loan deal involving Malang Sarr, as it becomes increasingly apparent that Monaco have no intention of selling Benoît Badiashile, who Bayer have made 3 offers for, per sources contacted by Get French Football News. More follows.

謝利舒夫冇轉會news?仲踢華西

呢兩隊而家咁鬼friend

Inter sport director Piero Ausilio to @SkySport : “We’re not going to sign Leo Messi. I don’t even know where are coming from these crazy rumours”.

Inter director Piero Ausilio to @SkySport : “We like Arturo Vidal for sure. But he’s a Barcelona player right now. If they’ll let him go at right conditions, we’ll consider to sign him”.

Inter director Piero Ausilio to @SkySport : “We never started official talks with Barcelona for Lautaro Martinez. The day after the release clause expired we considered him out of the market. It’s over”.

Inter director Piero Ausilio to @SkySport : “I can confirm that we’re in talks to sign Aleksandar Kolarov from Roma. There are good chances. We’ll NOT sign Sandro Tonali - can’t make a bid for him in this moment and we’ve Nainggolan back”. [Tonali is joining AC Milan].

@FabrizioRomano

Timothy Castagne from Atalanta to Leicester is a done deal. Atalanta are gonna sign Rick Karsdorp from Roma on loan as replacement. 🤝 #transfers #LCFC #Atalanta

Multiple sources have confirmed — Jorge Messi has already left Argentina in his private jet. He will arrive in Barcelona and have a meeting with Bartomeu to resolve the future of Messi and ask for an exit.

Jorge Messi has left Argentina and will arrive in Barcelona first thing in the morning. [ @gerardromero ]

Official Announcement: Alberto Soro

Real Madrid C. F. and Granada C. F. have reached an agreement over the transfer of Alberto Soro. Real Madrid wish the player all the very best in this new chapter.

加油 前希超銀靴

Inter have never opened any talk to sign N’Golo Kanté, sport director Piero Ausilio confirms: “We’ve never started anything to sign Kanté from Chelsea. No chance. He’s not a target”.

PSG are in talks with Arsenal for Hector Bellerin, as per
@DaveHytner on @guardian_sport. Not a done deal yet. Leonardo also made an attempt for Castagne who’s joining Leicester. Now Bellerin is on top of the list. 🇪🇸 #AFC #PSG

PSG approach Arsenal to sign Hector Bellerin & clubs now in dialogue. #AFC would like to keep him but will sell for right price. 25yo open to new challenge if deal struck. Could provide vital cash for targets. Details + Ceballos, AMN & more @TheAthleticUK

This would likely see Maitland-Niles stay & be 1st choice RWB, Soares back-up. Arsenal interest in Partey remains + discussions taking place over Aouar. Ceballos returning to London in coming days - hearing #RMFC will waive loan fee in exchange for #AFC paying full wage this time

Everton updates. 🔵 #EFC
- The board is planning medicals for Allan [done deal].
- Last details completed and green light arrived from Real Madrid for James Rodriguez, confirmed and here-we-go! 🚨
- Talks progressing with Watford to sign also Doucouré [personal terms agreed].

等到頸都長

🚨 Juventus are in advanced talks for Luis Suarez. The have reached the agreement on the salary. Now the player must free himself from Barcelona [Di Marzio] ⚫️⚪️ #juventus #suarez

There
@juventusfc
doesn't give up #Dzeko but in the meantime Juve moves forward for #Suarez from
@FCBarcelona
(there is an agreement on engagement) #calciomercato @SkySport

La
@juventusfc
non molla #Dzeko ma nel frattempo avanza spedita per #Suarez del
@FCBarcelona
(c’è intesa sull’ingaggio) #calciomercato
@SkySport

Inter are getting closer to sign Arturo Vidal. The agreement on personal terms is almost ready by days. His agent is now working to find a way out from Barça for free - Inter don’t want to pay any after Barcelona told he’s totally out of the project.

The agreement between Bayer Leverkusen and Chelsea for Kai Havertz has been signed 9 days ago. Chelsea are already preparing the official announcement. #CFC #Chelsea #Havertz

Manchester City are still in talks with Napoli to sign Kalidou Koulibaly but no agreement has been reached yet. Slow negotiation - the player is waiting for final decisions too.
Today Man City also loaned out Ivan Ilic (2001) to Verona in Italy [@MatteMoretto @SkySport]